<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>


<rss version="2.0" encoding="UTF-8">
  <channel>
    <title>Dinamalar Sports</title>
    <link>sdfsfsf</link>
    <description>All Sports News</description>
    
    <webMaster>webmaster@dinamalar.com</webMaster>    <item>
    <title>‘ஸ்பீடு’ நாயகிகள் | ஏப்ரல்  10, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/04/1460277898/mikikoyama.html</link>
    <description>‘பார்முலா–1’ கார்பந்தயம் தான் ‘காஸ்ட்லியானது’. நவீன டயர், எரிபொருள் என எல்லாமே செலவு மிக்கது. ‘வேகம்’ மட்டுமே பிரதானம் என்பதால் வீரர்களே அதிகளவில் பங்கேற்பர். இதில் கலந்து கொள்ள ஜப்பானை சேர்ந்த மிகி கோயமா, இமாஷி என்ற இரு பெண்கள் ஆர்வமாக உள்ளனர்.</description>    
	</item>
    <item>
    <title>பீச் வாலிபால்: காலிறுதியில் சுவிட்சர்லாந்து | ஏப்ரல்  10, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/04/1460277695/BeachVolleyball.html</link>
    <description>சுவிட்சர்லாந்தில் பெண்களுக்கான சர்வதேச பீச் வாலிபால் தொடர் நடக்கிறது. இதன் காலிறுதிக்கு முந்தைய சுற்றில் சுவிட்சர்லாந்தின் இசபெல்லா போரெர், அனவுக் வெர்ஜ் ஜோடி, சுவிட்சர்லாந்தின் இனஸ் எக்கெர், பிரேசிலின் ஜார்ஜ் சில்வா ஜோடியை சந்தித்தது.  முதல் செட்டை 21–9 என, எளிதாக வென்ற இசபெல்லா ஜோடி, அடுத்த செட்டை 21–19 என, போராடி தன்வசப்படுத்தியது. முடிவில் 21–9, 21–19 என்ற கணக்கில் வெற்றி பெற்ற இசபெல்லா ஜோடி காலிறுதிக்கு முன்னேறியது.</description>    
	</item>
    <item>
    <title>ஒலிம்பிக் டிக்கெட் வாங்க ஆளில்லை | ஏப்ரல்  04, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/04/1459789695/OlympicticketssaleRiodeJaneiroBrazil.html</link>
    <description>ஒலிம்பிக் துவங்க இன்னும் 4 மாதங்களே உள்ள நிலையில், போட்டிகளுக்கான டிக்கெட்டுகளில் பாதி மட்டுமே விற்றுள்ளது.  பிரேசிலின் ரியோ டி ஜெனிரோவில் வரும் ஆக., 5 முதல் 21 வரை 31வது ஒலிம்பிக் போட்டி நடக்கவுள்ளது. இதனிடையே புதிதாக பரவி வரும் ‘ஜிகா’ வைரசின் தாக்கம் பிரேசிலில் அதிகமாக உள்ளது.  இது அதிகமாக கர்ப்பிணி பெண்களை பாதித்து, பிறக்கும் குழந்தைகள் குறைபாட்டுடன் பிறக்கும் என கூறப்படுகிறது. இதனால் பெரும்பாலான நாடுகள் பிரேசில் செல்வது குறித்து எச்சரிக்கை விடுத்துள்ளன.</description>    
	</item>
    <item>
    <title>குத்துச்சண்டை: ஷிவா தபா வெள்ளி | மார்ச்  31, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/03/1459435611/ShivaThapa.html</link>
    <description>ரியோ ஒலிம்பிக் குத்துச்சண்டை போட்டிக்கு தகுதி பெற்றுள்ள இந்திய வீரர் ஷிவா தபா (56 கி.கி.,) வெள்ளிப் பதக்கம் வென்றார். சீனாவில் உள்ள குயானன் நகரில், ஆசிய குத்துச்சண்டை நட்சத்திரங்களுக்கான ரியோ ஒலிம்பிக் தகுதிச் சுற்றுப் போட்டிகள் நடக்கின்றன. ஆண்களுக்கான 56 கி.கி., எடைப்பிரிவு பைனலில் இந்தியாவின் ஷிவா தபா 0–3 என தாய்லாந்தின் சட்சாய் பட்டீயிடம் தோல்வி அடைந்து வெள்ளி</description>    
	</item>
    <item>
    <title>குத்துச்சண்டை: அரையிறுதியில் மேரி கோம் | மார்ச்  28, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/03/1459184935/AsianOlympicQualifiersBoxersMaryKomSarita.html</link>
    <description>ஒலிம்பிக் தகுதிச் சுற்றுப் போட்டியின் அரையிறுதிக்கு இந்தியாவின் மேரி கோம், ஷிவா தபா முன்னேறினர. ஆசிய, ஓசியானா பிரிவில் பங்கேற்கும் குத்துச்சண்டை நட்சத்திரங்களுக்கான ரியோ ஒலிம்பிக் தகுதிச் சுற்று சீனாவில் நடக்கிறது. இதன் பெண்களுக்கான 51 கி.கி., எடைப்பிரிவு காலிறுதியில் 5 முறை உலக சாம்பியன் பட்டம் வென்ற இந்தியாவின் மேரி கோம், பிலிப்பைன்சின் நெஸ்தி </description>    
	</item>
    <item>
    <title>ஆனந்த் பரிதாபம் *பறிபோனது உலக செஸ் வாய்ப்பு | மார்ச்  28, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/03/1459184821/CandidatesChessAnandchallengeend.html</link>
    <description> கேன்டிடேட்ஸ் செஸ் தொடரின் 14வது சுற்று போட்டியை  ஆனந்த் ‘டிரா‘ செய்தார். இதையடுத்து உலக செஸ் சாம்பியன்ஷிப் போட்டிக்கு முன்னேறும் வாய்ப்பை இழந்தார். ரஷ்யாவின் மாஸ்கோ நகரில் கேன்டிடேட்ஸ் செஸ் தொடர் நடந்தது. உலகின் 8 முன்னணி வீரர்கள் மட்டும் பங்கேற்ற இத்தொடரில் பட்டம் வெல்லும் வீரர், உலக செஸ் சாம்பியன்ஷிப் போட்டியில், ‘நடப்பு சாம்பியன்’ கார்ல்சனுடன் (நார்வே) மோதுவார். இதன் 14 வது மற்றும் கடைசி சுற்றில், இந்தியாவின் ஆனந்த், ரஷ்யாவின் பீட்டர் சிவில்டரை சந்தித்தார். இம்முறை ஆனந்த் கறுப்பு நிற காய்களுடன் விளையாடினார். இப்போட்டி 35 வது நகர்த்தலில் ‘டிரா’ ஆனது. </description>    
	</item>
    <item>
    <title>ஹேண்ட்பால்: இசெவ்ஸ்க் அணி ‘ஷாக்’ | மார்ச்  27, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/03/1459076171/Handball.html</link>
    <description>ரஷ்யாவில் பெண்களுக்கான சூப்பர் லீக் ஹேண்ட்பால் தொடர் நடக்கிறது. இதில் அலிசா, இசெவ்ஸ்க் அணிகள் மோதின. முதல் பாதியில் 17–14 என, இசெவ்ஸ்க் அணி முன்னிலை பெற்றது.இரண்டாவது பாதியில் அலிசா அணி 15–13 என, முந்தியது. இருப்பினும் இது வெற்றிக்கு போதவில்லை. முடிவில் அலிசா அணி 29–30 என்ற கணக்கில் அதிர்ச்சித் தோல்வியடைந்தது.</description>    
	</item>
    <item>
    <title>மோடி, சச்சினுக்கு விஜேந்தர் அழைப்பு | மார்ச்  26, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/03/1459002905/VijenderSinghProfessionalBoxingModiSachin.html</link>
    <description>இந்திய குத்துச்சண்டை வீரர் விஜேந்தர் சிங், 30. பீஜிங் ஒலிம்பிக்கில் (2008, வெண்கலம்) பதக்கம் வென்றவர். கடந்த ஆண்டு முதல் தொழில் ரீதியிலான போட்டிகளில் பங்கேற்று வருகிறார்.              முதல் நான்கு போட்டிகளிலும் ‘நாக்–அவுட்’ முறையில் வென்றார். இதனிடையே உலக குத்துச்சண்டை அமைப்பு (டபிள்யு.பி.ஒ.,) நடத்தவுள்ள ‘ஆசிய சாம்பியன்’ பட்டத்திற்கான போட்டியில் விஜேந்தர் களமிறங்குகிறார்.        டில்லியில் வரும் ஜூன் 11 ல் இப்போட்டி நடக்கிறது. இப்போட்டியை நேரில் காண, சச்சினுக்கு ‘டுவிட்டரில்’ அழைப்பு விடுத்தார். </description>    
	</item>
    <item>
    <title>போல்ட்  ஓய்வு எப்போது | மார்ச்  22, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/03/1458666384/bolt.html</link>
    <description>ரியோ ஒலிம்பிக் போட்டியுடன் சர்வதேச தடகளத்தில் இருந்து ஓய்வு பெறுகிறார் உசைன் போல்ட்.  ஜமைக்காவை சேர்ந்தவர் தடகள நட்சத்திரம் உசைன் போல்ட், 29. ‘மின்னல் மனிதன்’ என்றழைக்கப்படும் இவர், 100 மீ (9.58 வினாடி), 200 மீ., (19.19 வினாடி) ஓட்டத்தில் உலக சாதனை படைத்தவர். 2008, 2012 ஒலிம்பிக்கில் 100, 200 மற்றும் 4*100 தொடர் ஓட்டம் என, 6 தங்கம் வென்றார். இந்த ஆண்டு பிரேசிலின் ரியோ டி ஜெனிரோவில் நடக்க உள்ள ஒலிம்பிக்கில் சாதிக்க தயாராகி வருகிறார். இத்துடன் சர்வதேச போட்டிகளில் இருந்து விடைபெறவுள்ளார். இதுகுறித்து உசைன் போல்ட் கூறியது: இன்னும் நான்கு ஆண்டுகள் இதே உடற்தகுதியுடன் நீடித்திருப்பது என்பது என்னைப் பொறுத்தவரை கடினமான விஷயம். இதனால் ரியோ போட்டி தான் எனது கடைசி ஒலிம்பி</description>    
	</item>
    <item>
    <title>சவுரவ் கோசால் தோல்வி | மார்ச்  22, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/03/1458666298/joshnasquash.html</link>
    <description>பிரிட்டிஷ் ஓபன் ஸ்குவாஷ் தொடரின் 2வது சுற்றில் இந்திய வீரர் சவுரவ் கோசால் தோல்வி அடைந்தார்.       இங்கிலாந்தில் உள்ள ஹல் நகரில் பிரிட்டிஷ் ஓபன் ஸ்குவாஷ் தொடர் நடக்கிறது. இதன் ஆண்கள் பிரிவு இரண்டாவது சுற்றில் உலக தரவரிசையில் 19வது இடத்தில் உள்ள இந்தியாவின் சவுரவ் கோசால், ‘நம்பர்–11’ வீரரான எகிப்தின் மார்வான் எல்ஷோர்பாகியுடன் மோதினார்.</description>    
	</item>
    <item>
    <title>செஸ்: ஆனந்த் தோல்வி | மார்ச்  21, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/03/1458582062/CandidateschessTournamentanandindia.html</link>
    <description>கேன்டிடேட்ஸ் செஸ் தொடரின் 12வது சுற்றில் ஆனந்த் அதிர்ச்சித் தோல்வியடைந்தார்.        ரஷ்யாவின் மாஸ்கோ நகரில் கேன்டிடேட்ஸ் செஸ் தொடர் நடக்கிறது. உலகின் 8 முன்னணி வீரர்கள் மட்டும் பங்கேற்கும் இத்தொடரில் பட்டம் வெல்லும் வீரர், உலக செஸ் சாம்பியன்ஷிப் போட்டியில், ‘நடப்பு சாம்பியன்’ கார்ல்சனுடன் (நார்வே) மோதலாம்.                                                                         இதன் 11 சுற்று முடிவில் 4 வெற்றி, 2 தோல்வி, 5 ‘டிரா’ என மொத்தம் 6.5 புள்ளிகள் பெற்றிருந்தார் இந்தியாவின் ஆனந்த். நேற்று நடந்த 12வது சுற்றில் அமெரிக்காவின் ஹிகாரு நகமுராவை சந்தித்தார்.  </description>    
	</item>
    <item>
    <title> விஜேந்தர் மோதல் எப்போது | மார்ச்  21, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/03/1458579716/VijenderboutpostponedtoAprilINDIA.html</link>
    <description>தொழில் ரீதியிலான குத்துச்சண்டை போட்டியில் பங்கேற்கும் விஜேந்தர் சிங்கின் அடுத்த மோதல் தேதி மாற்றப்பட்டது. இந்திய குத்துச்சண்டை வீரர் விஜேந்தர் சிங், 30. பீஜிங் ஒலிம்பிக்கில் (2008) வெண்கலம் வென்ற இவர், கடந்த ஆண்டு முதல், தொழில் ரீதியிலான போட்டிகளில் பங்கேற்று வருகிறார். இதுவரை சோனி ஒயிட்டிங் (பிரிட்டன்), டீன் கில்லன் (இங்கிலாந்து), சமித் ஹியுசெய்னோ (பல்கேரியா) மற்றும் ஹோர்வத் (ஹங்கேரி) என, தனது முதல் 4 போட்டியிலும் ‘நாக்–அவுட்’ முறையில் வெற்றி பெற்றார்.</description>    
	</item>
    <item>
    <title>‘பார்முலா–1’: ராஸ்பர்க் சாம்பியன் | மார்ச்  20, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/03/1458497042/NicoRosberg.html</link>
    <description>ஆஸ்திரேலிய கிராண்ட் பிரிக்ஸ் ‘பார்முலா–1’ கார்பந்தயத்தில் ‘மெர்சிடஸ்’ அணியின் ஜெர்மனி வீரர் நிகோ ராஸ்பர்க் சாம்பியன் பட்டம் வென்றார்.  ஆஸ்திரேலியாவின் மெல்போர்ன் நகரில், நடப்பு ஆண்டின் முதலாவது கிராண்ட் பிரிக்ஸ் ‘பார்முலா–1’ கார்பந்தயம் நடந்தது. இதில் பந்தய துாரத்தை ஒரு மணி நேரம், 48 நிமிடம், 15.565 வினாடியில் கடந்த ‘மெர்சிடஸ்’ அணியின் ஜெர்மனி வீரர் நிகோ ராஸ்பர்க் முதலிடம் பிடித்து சாம்பியன் பட்டத்தை கைப்பற்றினார். ‘மெர்சிடஸ்’ அணியின் பிரிட்டன் வீரர் லீவிஸ் ஹாமில்டன் 2வது இடம் பிடித்தார். ‘பெராரி’ அணியின் ஜெர்மனி வீரர் செபாஸ்டியன் வெட்டல் 3வது இட</description>    
	</item>
    <item>
    <title>ஒலிம்பிக்கில் ஹர்தீப்  | மார்ச்  20, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/03/1458494635/Wrestling.html</link>
    <description>பிரேசிலில் நடக்கவுள்ள ரியோ ஒலிம்பிக்கிற்கு இந்திய மல்யுத்த வீரர் ஹர்தீப் முன்னேறினார்.  கஜகஸ்தான் தலைநகர் அஸ்தானாவில், ஆசிய மல்யுத்த ஒலிம்பிக் தகுதிச் சுற்றுப் போட்டிகள் நடந்தது. இதன் ‘கிரேக்கோ–ரோமன்’ 98 கி.கி., எடைப்பிரிவு அரையிறுதியில் இந்தியாவின் ஹர்தீப், கஜகஸ்தானின் அசம்பெகோவை வீழ்த்தினார். பைனலில் சீனாவின் டி செயோவை எதிர் கொண்டார். ஆனால், காயம் காரணமாக ஹர்தீப் போட்டியிலிருந்து விலக, வெள்ளிப்பதக்கம் கைப்பற்றினார். ஒவ்வொரு பிரிவிலும் முதலிரண்டு இடங்களை பெறுபவர்கள், ஒலிம்பிக்கிற்கு முன்னேறலாம். இதன் படி, ஹர்தீப் இந்த ஆண்டு பிரேசிலில் நடக்கவுள்ள ரியோ ஒலிம்பிக் போட்டிக்கு தகுதி பெற்றார். தவிர, இந்த இலக்கை எட்டிய 3வது இந்திய நட்சத்திரம் என்ற பெருமை பெற்றார். ஏற்கனவே, நார்சிங் யாதவ், யோகேஷ்வ</description>    
	</item>
    <item>
    <title>செஸ்: ஆனந்த் 5வது ‘டிரா’ | மார்ச்  19, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/03/1458406758/anandchess.html</link>
    <description>கேன்டிடேட்ஸ் செஸ் தொடரில் ஆனந்த், வாசலின் டோபலோவ் மோதிய 8வது சுற்று போட்டி ‘டிரா’ ஆனது. ரஷ்யாவின் மாஸ்கோ நகரில் கேன்டிடேட்ஸ் செஸ் தொடர் நடக்கிறது. உலகின் 8 முன்னணி வீரர்கள் மட்டும் பங்கேற்கும் இத்தொடரில் பட்டம் வெல்லும் வீரர், உலக செஸ் சாம்பியன்ஷிப் போட்டியில், ‘நடப்பு சாம்பியன்’ கார்ல்சனுடன் (நார்வே) மோதலாம். இதன் 8வது சுற்றில் இந்தியாவின் விஸ்வநாதன் ஆனந்த், பல்கேரியாவின் வாசலின் டோபலோவ் மோதினர். இத்தொடரின் முதல் சுற்றில் டோபலோவுக்கு எதிராக வெற்றி பெற்ற ஆனந்த் இம்முறை கறுப்பு நிற காய்களுடன் விளையாடினார். ஆட்டத்தின் 46, 47வது நகர்த்தலில் இருவரும் தங்களது ராணியை மாறி, மாறி இழந்தனர். இந்நிலையில் 51 வது நகர்த்தலில் ஆட்டத்தை ‘டிரா’ செய்ய இருவரும் சம்மதித்தனர்</description>    
	</item>
    <item>
    <title>ஒலிம்பிக்: யோகேஷ்வர் தகுதி | மார்ச்  19, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/03/1458406646/YogeshwarDutt.html</link>
    <description>ஒலிம்பிக் போட்டிக்கு இந்திய மல்யுத்த வீரர் யோகேஷ்வர் தத் தகுதி பெற்றார்.  கஜகஸ்தான் தலைநகர் அஸ்தானாவில், ஆசிய மல்யுத்த ஒலிம்பிக் தகுதிச் சுற்றுப் போட்டிகள் நடக்கிறது. இதில் ஆண்களுக்கான ‘பிரீஸ்டைல்’ 65 கி.கி., எடைப்பிரிவு அரையிறுதியில் இந்தியாவின் யோகேஷ்வர் தத் 7–2 என தென் கொரியாவின் லீ செயாங்–சுல்லை வீழ்த்தி பைனலுக்கு முன்னேறினார். பைனலில் சீனாவின் இயர்லன்பிகேவை தோற்கடித்து, தங்கம் வென்றார். இதன்மூலம் இந்த ஆண்டு பிரேசிலில் நடக்கவுள்ள ரியோ ஒலிம்</description>    
	</item>
    <item>
    <title>ஒருநாள் மகுடம் இழந்த ஆனந்த்: மீண்டும் ‘நம்பர்–1’ இடம் பிடித்தார் | மார்ச்  16, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/03/1458142896/VishwanathanAnandChessRankingHarikrishnaIndia.html</link>
    <description>கடந்த 30 ஆண்டுகளாக இந்தியாவின் ‘நம்பர்–1’ வீரராக கொடி கட்டிப்பறந்த ஆனந்த், அந்த பெருமையை ஒருநாள் மட்டும் இழந்தார்.   தமிழகத்தை சேர்ந்த முன்னணி செஸ் வீரர் விஸ்வநாதன் ஆனந்த், 46. ஐந்து முறை உலக சாம்பியன் பட்டம் வென்றவர். கடந்த 1986 முதல் 30 ஆண்டுகளாக இந்தியாவின் ‘நம்பர்–1’ வீரராக தொடர்ந்து இருந்து வந்தார். சமீபகாலமாக அடுத்தடுத்து தோல்விகளை சந்தித்து வந்தார். மற்றொரு இந்திய வீரர் ஹரிகிருஷ்ணா, 29. ஆந்திராவின் குண்டூரைச் சேர்ந்தவர்.                   பல தொடர்களில் பெற்ற வெற்றிகளை அடுத்து, தரவரிசைப் பட்டியலில் ஆனந்தை நெருங்கி வந்தார். கடந்த பிப்., 21ல் பண்டஸ்லிகா தொடரில் இருவரும் மோதிய போட்டி ‘டிரா’ ஆக, ஆனந்த் சற்று நிம்மதி அடைந்தார்.</description>    
	</item>
    <item>
    <title>விஜேந்தரின் அடுத்த சவால் | மார்ச்  16, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/03/1458142588/VijenderSinghProfessionalBoxingIndia.html</link>
    <description>தொழில் ரீதியிலான குத்துச்சண்டை போட்டியில் பங்கேற்று வரும் இந்தியாவின் விஜேந்தர் சிங், வரும் ஏப். 2ல் அடுத்த சவாலை சந்திக்க உள்ளார்.        இந்திய குத்துச்சண்டை வீரர் விஜேந்தர் சிங், 30. பீஜிங் ஒலிம்பிக் போட்டியில் (2008) வெண்கலம் வென்ற இவர், கடந்த ஆண்டு முதல், தொழில் ரீதியிலான குத்துச்சண்டை போட்டிகளில் பங்கேற்று வருகிறார். முதல் மூன்று போட்டிகளில் சோனி ஒயிட்டிங் (பிரிட்டன், 4 சுற்று), டீன் கில்லன் (இங்கிலாந்து, 4 சுற்று), சமித் ஹியுசெய்னோ (பல்கேரியா, 6 சுற்று) ஆகியோரை ‘நாக்–அவுட்’ முறையில் வீழ்த்தி ‘ஹாட்ரிக்’ வெற்றியை பதிவு செய்தார். சமீபத்தில் இங்கிலாந்தின் லிவர்பூல் நகரில் நடந்த 4வது போட்டியில் (6 சுற்று) ஹங்கேரியின் அலெக்சாண்டர் ஹார்வத்தை, 20, ‘நாக்–அவுட்’ முறையில் வீழ்த்திய விஜேந்தர் சிங், தொடர்ந்து 4வது வெற்றியை பதிவு செய்தார்</description>    
	</item>
    <item>
    <title>செஸ்: ஆனந்த் 2வது வெற்றி | மார்ச்  15, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/03/1458063971/anandchess.html</link>
    <description>கேன்டிடேட்ஸ் செஸ் தொடரின் ஆறாவது சுற்று போட்டியில் இந்திய வீரர் ஆனந்த் வெற்றி பெற்றார்.  ரஷ்யாவின் மாஸ்கோ நகரில் கேன்டிடேட்ஸ் செஸ் தொடர் நடக்கிறது. எட்டு முன்னணி வீரர்கள் மட்டும் பங்கேற்கும் இதன் ஆறாவது சுற்றில் இந்தியாவின் ஆனந்த், ரஷ்யாவின் பீட்டர் சிவில்டரை சந்தித்தார்.  இம்முறை வெள்ளை நிற காய்களுடன் விளையாடினார் ஆனந்த். போட்டியின் 19 வது நகர்த்தலில் இருவரது யானைகளும் காலியாகின.</description>    
	</item>
    <item>
    <title>செஸ்: ஆனந்த் மீண்டும் ‘டிரா’ | மார்ச்  12, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/03/1457797562/VishwanathanAnandIndiaCandidatesChess.html</link>
    <description>கேன்டிடேட்ஸ் செஸ் தொடரின் மூன்றாவது சுற்று போட்டியை இந்தியாவின் விஸ்வநாதன் ஆனந்த் ‘டிரா’ செய்தார். ரஷ்யாவின் மாஸ்கோ நகரில் கேன்டிடேட்ஸ் செஸ் தொடர் நடக்கிறது. எட்டு வீரர்கள் மட்டும் பங்கேற்கும் இதன் முதலிரண்டு சுற்றுகளின் முடிவில் இந்தியாவின் விஸ்வநாதன் ஆனந்த், ஒரு வெற்றி, ஒரு ‘டிரா’வை பதிவு செய்தார். மூன்றாவது சுற்றுப் போட்டியில் ஆனந்த், அமெரிக்காவின் பேபியானோ காருணா மோதினர். இதில் வெள்ளை நிற காய்களுடன் விளையாடிய ஆனந்த், 40வது நகர்த்தலின் போது ‘டிரா’ செய்தார்.</description>    
	</item>
</channel></rss>