<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>


<rss version="2.0" encoding="UTF-8">
  <channel>
    <title>Dinamalar Sports</title>
    <link>sdfsfsf</link>
    <description>All Sports News</description>
    
    <webMaster>webmaster@dinamalar.com</webMaster>    <item>
    <title>காலிறுதியில் நெடுஞ்செழியன் ஜோடி  | ஏப்ரல்  12, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/04/1460480024/JeevanNedunchezhiyan.html</link>
    <description>தென் கொரியாவில் நடக்கும் ஏ.டி.பி., சாலஞ்சர் டென்னிஸ் காலிறுதிக்கு இந்தியாவின் ஜீவன் நெடுஞ்செழியன், அமெரிக்காவின் டேனியல் ஜோடி முன்னேறியது.  தென் கொரியாவில் உள்ள குவாங்சு நகரில் ஆண்களுக்கான ஏ.டி.பி., சாலஞ்சர் டென்னிஸ் தொடர் நடக்கிறது. இதன் முதல் சுற்றில் தமிழகத்தின் நெடுஞ்செழியன், அமெரிக்காவின் டேனியல் ஜோடி, கொரியாவின் ஹாங், டேனியல் யூ ஜோடியை சந்தித்தது. முதல் செட்டை 6–0 என கைப்பற்றிய நெடுஞ்செழியன் ஜோடி, அடுத்த செட்டையும் 7–6 என தன்வசப்படுத்தியது. முடிவில் நெடுஞ்செழியன், டேனியல் ஜோடி 6–0, 7–6 என்ற நே</description>    
	</item>
    <item>
    <title>‘ஜூனியர்’ டென்னிஸ்: இந்தியா அபாரம் | ஏப்ரல்  11, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/04/1460393939/IndiablankedSriLankajuniorFedCupSathwikaINDIA.html</link>
    <description>‘ஜூனியர்’ பெடரேஷன் கோப்பை டென்னிசில் இந்திய அணி, இலங்கையை 3–0 என வென்றது. ‘எலைட்’ டேவிஸ் கோப்பை தொடர் உலக குரூப் போட்டிக்கு இந்திய வீரர்கள் கடந்த வாரம் தகுதி பெற்றனர். இந்நிலையில் பெண்களுக்கான ‘ஜூனியர்’ பெடரேஷன் கோப்பை தொடர் தற்போது நடக்கிறது. இதன் ‘டி’ பிரிவில் இடம் பெற்ற இந்திய அணி நேற்று இலங்கையை சந்தித்தது. முதல் ஒற்றையர் போட்டியில் இந்தியாவின் மகாக், இலங்கையின் ஜனாலியை 6–0, 6–0 என, எளிதாக வீழ்த்தினார்.</description>    
	</item>
    <item>
    <title>ஸ்லோன் ஸ்டீபன்ஸ் சாம்பியன் | ஏப்ரல்  10, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/04/1460274761/ElenaVesnina.html</link>
    <description>சார்லஸ்டன் ஓபன் டென்னிஸ் ஒற்றையர் பிரிவில் அமெரிக்காவின் ஸ்லோன் ஸ்டீபன்ஸ் சாம்பியன் பட்டம் வென்றார். பைனலில் ரஷ்யாவின் எலினா வெஸ்னினாவை வீழ்த்தினார். அமெரிக்காவில், பெண்களுக்கான சார்லஸ்டன் ஓபன் டென்னிஸ் தொடர் நடந்தது. இதன் ஒற்றையர் பிரிவு பைனலில் அமெரிக்காவின் ஸ்லோன் ஸ்டீபன்ஸ், ரஷ்யாவின் எலினா வெஸ்னினா மோதினர். ‘டை–பிரேக்கர்’ வரை நீடித்த முதல் செட்டை 7–6 எனக் கைப்பற்றிய ஸ்லோன்</description>    
	</item>
    <item>
    <title>போபண்ணா ஜோடி தோல்வி | ஏப்ரல்  06, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/04/1459963247/RohanBopannatennis.html</link>
    <description>கிராண்ட் பிரிக்ஸ் ஹசன்–2’ டென்னிஸ் தொடரின் இரட்டையர் பிரிவு அரையிறுதியில் இந்தியாவின் ரோகன் போண்ணா, உஸ்பெகிஸ்தானின் டெனிஸ் இஸ்தோமின் ஜோடி தோல்வி அடைந்தது. மொராக்கோவில், ‘கிராண்ட் பிரிக்ஸ் ஹசன்–2’ டென்னிஸ் தொடர் நடக்கிறது. இதன் இரட்டையர் பிரிவு அரையிறுதியில் இந்தியாவின் ரோகன் போபண்ணா, உஸ்பெகிஸ்தானின் டெனிஸ் இஸ்தோமின் ஜோடி, குரோஷியாவின் மரின் டிராகன்ஜா, பாகிஸ்தானின் குரேஷி ஜோடியை சந்தித்தது. இதில் போபண்ணா ஜோடி 6–7, 6–7 என்ற நேர் செட் கணக்கில் போராடி தோல்வி அடைந்தது.</description>    
	</item>
    <item>
    <title>ஜோகோவிச் ‘ஹாட்ரிக்’ சாம்பியன் | ஏப்ரல்  04, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/04/1459757839/DjokovicSerbiaMiamiOpenTennis.html</link>
    <description>மயாமி ஓபனில் அசத்திய செர்பியாவின் நோவக் ஜோகோவிச் தொடர்ந்து 3வது முறையாக சாம்பியன் பட்டத்தை கைப்பற்றினார். பைனலில் ஜப்பானின் கெய் நிஷிகோரியை தோற்கடித்தார்.  அமெரிக்காவில் உள்ள புளோரிடாவில், மயாமி ஓபன் மாஸ்டர்ஸ் டென்னிஸ் தொடர் நடந்தது. இதன் ஆண்கள் ஒற்றையர் பிரிவு பைனலில் உலகின் ‘நம்பர்–1’ வீரரான செர்பியாவின் நோவக் ஜோகோவிச், 6வது இடத்தில் உள்ள ஜப்பானின் கெய் நிஷிகோரி மோதினர். இதில் அபாரமாக ஆடிய ‘நடப்பு சாம்பியன்’ ஜோகோவிச் 6–3, 6–3 என்ற நேர் செட் கணக்கில் வெற்றி பெற்றார்.</description>    
	</item>
    <item>
    <title>சானியா–ஹிங்கிஸ் ஜோடி தோல்வி  | மார்ச்  29, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/03/1459233405/saniatennis.html</link>
    <description>மயாமி ஓபன் டென்னிஸ் தொடரின் இரண்டாவது சுற்றில் இந்தியாவின் சானியா, சுவிட்சர்லாந்தின் மார்டினா ஹிங்கிஸ் ஜோடி தோல்வியடைந்தது.  அமெரிக்காவில் உள்ள புளோரிடா நகரில் மயாமி ஓபன் டென்னிஸ் தொடர் நடக்கிறது. இதன் பெண்கள் இரட்டையர் பிரிவு இரண்டாவது சுற்றில் இந்தியாவின் சானியா, சுவிட்சர்லாந்தின் ஹிங்கிஸ் ஜோடி, ரஷ்யாவின் மார்கரிடா, ருமேனியாவின் மோனிகா ஜோடியை சந்தித்தது. முதல் செட்டை 4–6 என இழந்த சானியா ஜோடி, அடுத்த செட்டையும் 2–6 என பறிகொடுத்தது. ஒரு மணி நேரம் 6 நிமிடம் நீடித்த போட்டியின் முடிவில், சானியா, ஹிங்கிஸ் ஜோடி 4–6, 2–6 என்ற நேர் செட் கணக்கில் தோல்வியடைந்தது.</description>    
	</item>
    <item>
    <title>வரும் வாரம்... | மார்ச்  27, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/03/1459075960/tennis.html</link>
    <description>வரும் வாரம் (மார்ச் 27 – ஏப். 2) நடக்கவுள்ள முக்கிய போட்டிகள்.  டென்னிஸ்: * ஏ.டி.பி., மற்றும் டபிள்யு.டி.ஏ., மயாமி ஓபன் டென்னிஸ் (மார்ச் 27–28), இடம்–புளோரிடா, அமெரிக்கா கிரிக்கெட்: * ‘டுவென்டி–20’ உலக கோப்பை ‘சூப்பர்–10’ சுற்று: இந்தியா</description>    
	</item>
    <item>
    <title>சானியா ஜோடி வெற்றி | மார்ச்  25, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/03/1458918008/SaniaHingisMiamiOpenTennis.html</link>
    <description>மயாமி ஓபன் டென்னிஸ் இரட்டையர் பிரிவு முதல் சுற்றில் இந்தியாவின் சானியா மிர்சா, சுவிட்சர்லாந்தின் மார்டினா ஹிங்கிஸ் ஜோடி வெற்றி பெற்றது.        அமெரிக்காவில் உள்ள புளோரிடா நகரில், மயாமி ஓபன் டென்னிஸ் தொடர் நடக்கிறது. இதன் பெண்கள் இரட்டையர் பிரிவு முதல் சுற்றில் இந்தியாவின் சானியா மிர்சா, சுவிட்சர்லாந்தின் மார்டினா ஹிங்கிஸ் ஜோடி, ஸ்பெயினின் லாரா, ருமேனியாவின் ராலுகா ஒலாரு ஜோடியை சந்தித்தது. அபாரமாக ஆடிய சானியா, ஹிங்கிஸ் ஜோடி 6–0, 6–4 என்ற நேர் செட் கணக்கில் வெற்றி பெற்று</description>    
	</item>
    <item>
    <title>நெடுஞ்செழியன் ஜோடி 2வது இடம் | மார்ச்  22, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/03/1458666200/JeevanNedunchezhiyan.html</link>
    <description>சீனாவில் நடந்த ஏ.டி.பி., சாலஞ்சர் டென்னிஸ் தொடரில் இந்தியாவின் சாகித் மைனேனி, ஜீவன் நெடுஞ்செழியன் ஜோடி இரண்டாவது இடம் பிடித்தது. சீனாவில் உள்ள ஷென்ஜன் நகரில் ஆண்களுக்கான ஏ.டி.பி., சாலஞ்சர் டென்னிஸ் தொடர் நடந்தது. இதன் இரட்டையர் பிரிவு பைனலில் இந்தியாவின் மைனேனி, தமிழகத்தின் நெடுஞ்செழியன் ஜோடி, ஆஸ்திரேலியாவின் லுாக், ஜோர்டான் ஜோடியை சந்தித்தது. முதல் செட்டை 6–3 என கைப்பற்றிய நெடுஞ்செழியன் ஜோடி, அடுத்த செட்டை 4–6 என இழந்தது. வெற்றியாளரை நிர்ணயிக்கும் ‘சூப்பர் டை–பிரேக்க</description>    
	</item>
    <item>
    <title>அசரன்கா, ஜோகோவிச் சாம்பியன் | மார்ச்  21, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/03/1458544973/ParibasOpenTennisIndianWellsAzarenkaDjokovic.html</link>
    <description>இந்தியன் வெல்ஸ் பரிபாஸ் ஓபன் டென்னிஸ் தொடரின் பெண்கள் ஒற்றையர் பிரிவில் பெலாரசின் விக்டோரியா அசரன்கா சாம்பியன் பட்டம் வென்றார். ஆண்கள் ஒற்றையரில் செர்பியாவின் ஜோகோவிச் கோப்பையை கைப்பற்றினார்.             அமெரிக்காவின் கலிபோர்னியாவில் உள்ள இந்தியன் வெல்ஸ் நகரில், பரிபாஸ் ஒபன் டென்னிஸ் தொடர் நடந்தது. இதன் பெண்கள் ஒற்றையர் பிரிவு பைனலில் உலகின் ‘நம்பர்–1’ அமெரிக்காவின் செரினா வில்லியம்ஸ், 15வது இடத்தில் இருந்த பெலாரசின் விக்டோரியா அசரன்கா மோதினர். இதில் அபாரமாக ஆடிய அசரன்கா 6–4, 6–4 என்ற நேர் செட் கணக்கில் வெற்றி பெற்று, 2வது முறையாக சாம்பியன் பட்டம் வென்றார். இதற்கு முன், கடந்த 2012ல் நடந்த பைனலில் ரஷ்யாவின் மரியா ஷரபோவாவை வீழ்த்தி கோப்பை வென்றார். இது, இவரது 19வது சாம்பியன் பட்டம். </description>    
	</item>
</channel></rss>