<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>


<rss version="2.0" encoding="UTF-8">
  <channel>
    <title>Dinamalar Sports</title>
    <link>sdfsfsf</link>
    <description>All Sports News</description>
    
    <webMaster>webmaster@dinamalar.com</webMaster>    <item>
    <title>சினிமாவுக்கு போட்டியா | ஏப்ரல்  10, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/04/1460277980/PreityZinta.html</link>
    <description>இந்தியன் பிரிமியர் லீக் தொடர் நடக்கும் போது இந்தி சினிமா பட தயாரிப்பாளர்கள் புதுப்படங்களை ‘ரிலீஸ்’ செய்ய மாட்டர்.  இந்த ஆண்டு நிலைமை மாறியுள்ளது. ஷாருக்கானின் ‘பேன்’, ஐஸ்வர்யா நடித்த ‘சரப்ஜித்’, இம்ரானின் அசார் என, பல படங்கள், பிரிமியர் தொடரின் போது ரிலீசாக உள்ளன. இதுகுறித்து வர்த்தக ஆய்வாளர் ஒருவர் கூறுகையில்,‘‘ பாலிவுட்டின் ஷாருக்கான், பிரீத்தி ஜிந்தா என, பல்வேறு நட்சத்திரங்கள் மைதானங்களுக்கு வந்ததால், பலர்</description>    
	</item>
    <item>
    <title>‘ஸ்பீடு’ நாயகிகள் | ஏப்ரல்  10, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/04/1460277898/mikikoyama.html</link>
    <description>‘பார்முலா–1’ கார்பந்தயம் தான் ‘காஸ்ட்லியானது’. நவீன டயர், எரிபொருள் என எல்லாமே செலவு மிக்கது. ‘வேகம்’ மட்டுமே பிரதானம் என்பதால் வீரர்களே அதிகளவில் பங்கேற்பர். இதில் கலந்து கொள்ள ஜப்பானை சேர்ந்த மிகி கோயமா, இமாஷி என்ற இரு பெண்கள் ஆர்வமாக உள்ளனர்.</description>    
	</item>
    <item>
    <title> ‘ஸ்டைல்’ செய்னா | ஏப்ரல்  10, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/04/1460277816/sainabadminton.html</link>
    <description>என்னை எல்லோரும் ‘ஸ்டைலான’ பெண் என்று கூற வேண்டும்,’’ என, செய்னா நேவல் தெரிவித்தார்.  இந்திய பாட்மின்டன் வீராங்கனை செய்னா நேவல், 26. லண்டன் ஒலிம்பிக்கில் (2012) வெண்கலம் வென்ற இவர், 2015ல் உலகின் ‘நம்பர்–1’ வீராங்கனை என்ற பெருமை பெற்றார். சமீபத்தில் பத்ம பூஷண் விருது பெற்ற உற்சாகத்தில் உள்ள செய்னா கூறியது: பத்ம பூஷண் விருது பெற்ற தினம், எனது வாழ்க்கையின் ‘ஸ்பெஷல்’ நாள். உண்மையில் இவ்விருதை எதிர்பார்க்கவில்லை. இதற்காக அரசுக்கு நன்றி. விருது பெற்றது களத்தில் இன்னும் ஆக்ரோஷமாக செயல்பட உதவும். மற்றபடி களத்துக்கு வெளியே ‘ஸ்டைலாக’ இரு</description>    
	</item>
    <item>
    <title>பீச் வாலிபால்: காலிறுதியில் சுவிட்சர்லாந்து | ஏப்ரல்  10, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/04/1460277695/BeachVolleyball.html</link>
    <description>சுவிட்சர்லாந்தில் பெண்களுக்கான சர்வதேச பீச் வாலிபால் தொடர் நடக்கிறது. இதன் காலிறுதிக்கு முந்தைய சுற்றில் சுவிட்சர்லாந்தின் இசபெல்லா போரெர், அனவுக் வெர்ஜ் ஜோடி, சுவிட்சர்லாந்தின் இனஸ் எக்கெர், பிரேசிலின் ஜார்ஜ் சில்வா ஜோடியை சந்தித்தது.  முதல் செட்டை 21–9 என, எளிதாக வென்ற இசபெல்லா ஜோடி, அடுத்த செட்டை 21–19 என, போராடி தன்வசப்படுத்தியது. முடிவில் 21–9, 21–19 என்ற கணக்கில் வெற்றி பெற்ற இசபெல்லா ஜோடி காலிறுதிக்கு முன்னேறியது.</description>    
	</item>
    <item>
    <title>வரும் வாரம்... | ஏப்ரல்  10, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/04/1460277531/cricket.html</link>
    <description>வரும் வாரம் (ஏப். 10-16) நடக்கவுள்ள முக்கிய போட்டிகள்.  கிரிக்கெட்: * ஒன்பதாவது பிரிமியர் தொடர் (ஏப். 10–16), இடம்–இந்தியா, ‘டிவி’: சோனி டென்னிஸ்: * மான்டி–கார்லோ ஏ.டி.பி.</description>    
	</item>
    <item>
    <title>தேசம் மீது நேசம் | மார்ச்  27, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/03/1459076270/kohliindia.html</link>
    <description>இந்திய ரசிகர்களின் மனம் கவர்ந்த ‘ஹீரோவாக’ திகழ்கிறார் கோஹ்லி, 27. பாகிஸ்தானுக்கு எதிரான உலக கோப்பை லீக் போட்டியில் அரைசதம் அடித்த இவரை சமூகவலைத்தளங்களில் பின்பற்றுபவர்கள் எண்ணிக்கை 97.7 லட்சமாக அதிகரித்துள்ளது.   தோனியை 51.1 லட்சம் பேர் தான் பின்பற்றுகின்றனர். கிரிக்கெட் அரங்கில் இருந்து விடைபெற்று விட்டாலும், ‘மாஸ்டர் பேட்ஸ்மேன்’ சச்சினை, இன்னும் 1 கோடிக்கும் அதிகமானோர் பின்பற்றி வருகின்றனராம்.  பெங்களூருவில் நடந்த வங்கதேசத்துக்கு எதிரான போட்</description>    
	</item>
    <item>
    <title>ஹேண்ட்பால்: இசெவ்ஸ்க் அணி ‘ஷாக்’ | மார்ச்  27, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/03/1459076171/Handball.html</link>
    <description>ரஷ்யாவில் பெண்களுக்கான சூப்பர் லீக் ஹேண்ட்பால் தொடர் நடக்கிறது. இதில் அலிசா, இசெவ்ஸ்க் அணிகள் மோதின. முதல் பாதியில் 17–14 என, இசெவ்ஸ்க் அணி முன்னிலை பெற்றது.இரண்டாவது பாதியில் அலிசா அணி 15–13 என, முந்தியது. இருப்பினும் இது வெற்றிக்கு போதவில்லை. முடிவில் அலிசா அணி 29–30 என்ற கணக்கில் அதிர்ச்சித் தோல்வியடைந்தது.</description>    
	</item>
    <item>
    <title>வரும் வாரம்... | மார்ச்  27, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/03/1459075960/tennis.html</link>
    <description>வரும் வாரம் (மார்ச் 27 – ஏப். 2) நடக்கவுள்ள முக்கிய போட்டிகள்.  டென்னிஸ்: * ஏ.டி.பி., மற்றும் டபிள்யு.டி.ஏ., மயாமி ஓபன் டென்னிஸ் (மார்ச் 27–28), இடம்–புளோரிடா, அமெரிக்கா கிரிக்கெட்: * ‘டுவென்டி–20’ உலக கோப்பை ‘சூப்பர்–10’ சுற்று: இந்தியா</description>    
	</item>
</channel></rss>