<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>


<rss version="2.0" encoding="UTF-8">
  <channel>
    <title>Dinamalar Sports</title>
    <link>sdfsfsf</link>
    <description>All Sports News</description>
    
    <webMaster>webmaster@dinamalar.com</webMaster>    <item>
    <title>அஸ்லான் ஷா ஹாக்கி: இந்தியா தோல்வி | ஏப்ரல்  13, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/04/1460540146/sardarindia.html</link>
    <description>நியூசிலாந்துக்கு எதிரான அஸ்லான் ஷா கோப்பை ஹாக்கி தொடர் லீக் போட்டியில் இந்திய அணி 1–2 என தோல்வியடைந்தது.                               மலேசியாவின் இபோ நகரில், 25வது சுல்தான் அஸ்லான் ஷா கோப்பை ஹாக்கி தொடர் நடக்கிறது. இதில் இந்தியா, ஆஸ்திரேலியா, ஜப்பான் உள்ளிட்ட 7 அணிகள் பங்கேற்கின்றன. இதில் ஜப்பான், கனடா, பாகிஸ்தானை வீழ்த்திய இந்திய அணி, ஆஸ்திரேலியாவிடம் வீழ்ந்தது. நேற்று தனது 5வது லீக் போட்டியில் இந்திய அணி, நியூசிலாந்தை சந்தித்தது.  மன்தீப் ஆறுதல்: தலா 15 நிமிடங்கள் கொண்ட நான்கு பகுதிகளாக போட்டி நடந்தது. 28வது நிமிடத்தில் கிடைத்த ‘பெனால்டி கார்னர்’ வாய்ப்பை நியூசிலாந்தின் கேன் ரசல் கோலாக மாற்றினார். போட்டியின் 36வது நிமிடத்தில் இந்திய வீரர் மன்தீப் சிங் பதில் கோல் அடித்தார். </description>    
	</item>
    <item>
    <title> ஹாக்கி: இந்தியா இமாலய வெற்றி *பாக்., அணி ‘சரண்டர்’ | ஏப்ரல்  12, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/04/1460461116/IndiatakeonPakistaninAzlanShahhockey.html</link>
    <description>அஸ்லான் ஷா கோப்பை ஹாக்கி லீக் போட்டியில் கோல் மழை பொழிந்த இந்திய அணி, பாகிஸ்தானை 5–1 என்ற கணக்கில் மிகச் சுலபமாக வீழ்த்தியது. மலேசியாவின் இபோ நகரில், 25வது சுல்தான் அஸ்லான் ஷா கோப்பை ஹாக்கி தொடர் நடக்கிறது. இதில் இந்தியா, ஆஸ்திரேலியா, ஜப்பான் உள்ளிட்ட 7 அணிகள் பங்கேற்கின்றன. இதில் ஜப்பான் (2–1), கனடாவை (3–1) வென்ற இந்திய அணி, ஆஸ்திரேலியாவிடம் (5–1) வீழ்ந்தது. நேற்று தனது 4வது லீக் போட்டியில் இந்திய அணி, பாகிஸ்தானை சந்தித்தது. தலா 15 நிமிடங்கள் கொண்ட நான்கு பகுதிகளாக நடக்கும் இப்போட்டி துவங்கிய 4வது நிமிடத்தில் இந்</description>    
	</item>
    <item>
    <title> இந்தியா – பாக்., பலப்பரீட்சை! * அஸ்லான் ஷா ஹாக்கியில் ‘விறுவிறு’ | ஏப்ரல்  11, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/04/1460394475/IndiatakeonPakistaninAzlanShahhockey.html</link>
    <description>அஸ்லான் ஷா கோப்பை ஹாக்கி தொடரில் இன்று நடக்கும் லீக் போட்டியில் இந்தியா, பாகிஸ்தான் அணிகள் மோதுகின்றன. இதில் இந்திய அணி  சுலப வெற்றி பெறும் என எதிர்பார்க்கப்படுகிறது. மலேசியாவின் இபோ நகரில், 25வது சுல்தான் அஸ்லான் ஷா கோப்பை ஹாக்கி தொடர் நடக்கிறது. இதில் இந்தியா, ஆஸ்திரேலியா, ஜப்பான் உள்ளிட்ட 7 அணிகள் பங்கேற்கின்றன. இன்று நடக்கும் லீக் போட்டியில் சர்தார் சிங் தலைமையிலான இந்திய அணி, பாகிஸ்தானை எதிர்கொள்கிறது.</description>    
	</item>
    <item>
    <title>ஹாக்கி: இந்தியா அசத்தல் வெற்றி | ஏப்ரல்  10, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/04/1460301614/AzlanShahCupHockeyIndiaCanada.html</link>
    <description>அஸ்லான் ஷா கோப்பை ஹாக்கி லீக் போட்டியில் அசத்திய இந்திய அணி 3–1 என்ற கோல் கணக்கில் கனடாவை வீழ்த்தி, இரண்டாவது வெற்றியை பதிவு செய்தது.        மலேசியாவின் இபோ நகரில் 7 முன்னணி அணிகள் பங்கேற்கும் 25வது சுல்தான் அஸ்லான் ஷா கோப்பை ஹாக்கி தொடர் நடக்கிறது. இதன் முதல் போட்டியில் ஜப்பானை வீழ்த்திய இந்திய அணி, 2வது போட்டியில் ஆஸ்திரேலியாவிடம் வீழ்ந்தது. நேற்று நடந்த 3வது போட்டியில் இந்தியா, கனடா அணிகள் மோதின</description>    
	</item>
    <item>
    <title>ஹாக்கி: இந்தியா தோல்வி | ஏப்ரல்  07, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/04/1460021685/IndiavsAustraliaSultanAzlanShahCuphockey.html</link>
    <description>அஸ்லான் ஷா ஹாக்கி தொடரின் இரண்டாவது லீக் போட்டியில் இந்திய அணி, ஆஸ்திரேலியாவிடம் வீழ்ந்தது. மலேசியாவின் இபோ நகரில் 7 முன்னணி அணிகள் பங்கேற்கும் 25வது சுல்தான் அஸ்லான் ஷா ஹாக்கி தொடர் நடக்கிறது. ஒவ்வொரு அணியும் மற்ற அணிகளுடன் ஒரு முறை மோதும். லீக் சுற்று முடிவில் முதல் இரு இடங்கள் பெறும் அணிகள் பைனலுக்கு (ஏப்., 16) முன்னேறும். இந்திய தனது முதல் போட்டியில் ஜப்பானை (2–1) வீழ்த்தியது. நேற்று நடந்த இரண்டாவது லீக் போட்டியில் இந்தியா, ‘உலக சாம்பியன்’ ஆஸ்திரேலியாவை சந்தித்தது. தலா 15 நிமிடங்கள் கொண்ட 4 பகுதிகளாக நடத்தப்படும் இப்போட்டி துவங்கிய 5வது நிமிடத்தில் ஆஸ்திரேலிய வீரர் பிளே</description>    
	</item>
    <item>
    <title>‘மாஜி’ ஹாக்கி  கேப்டன் மீது தாக்குதல்  | ஏப்ரல்  06, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/04/1459964354/hockeyindia.html</link>
    <description>இந்திய ஹாக்கி அணியின் முன்னாள் கேப்டன் பர்கத் சிங் தாக்கப்பட்டார்.  கடந்த 1992 (பார்சிலோனா), 1996 (அட்லாண்டா) என, இரு ஒலிம்பிக்கில் இந்திய ஹாக்கி அணிக்கு கேப்டனாக இருந்தவர் பர்கத் சிங், 51. பஞ்சாப் போலீசில் பணியாற்றிய இவர், தற்போது சிரோன்மணி அகாலிதள கட்சியின் சட்டசபை உறுப்பினராக உள்ளார். நேற்றிரவு 9.00 மணிக்கு தனது பாதுகாவலர்களுடன் செக்டர்– 9 மார்கெட் பகுதிக்கு சென்ற போது, கார் நிறுத்துவது தொடர்பாக கமால்ஜித் சிங், 25, என்பவருடன் வாக்குவாதம் ஏற்பட்டது.  வாக்குவாதம் முற்றிய நிலையில் திடீரென பர்க</description>    
	</item>
    <item>
    <title>அஸ்லான் ஷா ஹாக்கி: இந்தியா வெற்றி | ஏப்ரல்  06, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/04/1459943490/AzlanShahCuphockeySardarhelpsIndiasurviveJapan.html</link>
    <description> அஸ்லான் ஷா ஹாக்கி தொடரின் முதல் போட்டியில் இந்திய அணி வெற்றி பெற்றது. மலேசியாவின் இபோ நகரில் 7 முன்னணி அணிகள் பங்கேற்கும் 25வது சுல்தான் அஸ்லான் ஷா ஹாக்கி தொடர் நேற்று துவங்கியது. ஒவ்வொரு அணியும் மற்ற அணிகளுடன் ஒரு முறை மோதும். லீக் சுற்று முடிவில் முதல் இரு இடங்கள் பெறும் அணிகள் பைனலுக்கு (ஏப்., 16) முன்னேறும். இன்னும் 4 மாதத்தில் ஒலிம்பிக் துவங்கவுள்ள நிலையில் இத்தொடர் இந்திய அணிக்கு பெரும் சோதனைக் களமாக பா</description>    
	</item>
    <item>
    <title>பெண்கள் ஹாக்கி: இந்தியா 6வது இடம் | ஏப்ரல்  05, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/04/1459877010/hockeyindianwomenlose.html</link>
    <description>பெண்களுக்கான ‘ஹாக்ஸ் பே’ கோப்பை ஹாக்கி தொடரில் 5–6வது இடத்துக்கான போட்டியில் இந்திய அணி, அயர்லாந்திடம் தோல்வி அடைந்தது.       நியூசிலாந்தில் உள்ள ஹேஸ்டிங்ஸ் நகரில், பெண்களுக்கான ‘ஹாக்ஸ் பே’ கோப்பை ஹாக்கி தொடர் நடந்தது. இதில் இந்தியா, ஆஸ்திரேலியா உள்ளிட்ட 8 அணிகள் பங்கேற்றன. இதன் 5–6வது இடத்துக்கான போட்டியில் இந்தியா, அயர்லாந்து அணிகள் மோதின. பரபரப்பான இப்போட்டி ஆட்டநேர முடிவில் 1–1 என சமநிலை வகித்தது. </description>    
	</item>
    <item>
    <title>ஹாக்கி: இந்திய பெண்கள் ஏமாற்றம் | ஏப்ரல்  02, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/04/1459618336/hockeyindia.html</link>
    <description>பெண்களுக்கான ‘ஹாக்ஸ் பே’ கோப்பை ஹாக்கி லீக் போட்டியில் இந்திய அணி, அயர்லாந்திடம் தோல்வி அடைந்தது. நியூசிலாந்தில் உள்ள ஹேஸ்டிங்ஸ் நகரில், பெண்களுக்கான ‘ஹாக்ஸ் பே’ கோப்பை ஹாக்கி தொடர் நடக்கிறது. இதில் இந்தியா, ஆஸ்திரேலியா உள்ளிட்ட 8 அணிகள் 2 பிரிவுகளாக லீக் சுற்றில் மோதுகின்றன. ‘பி’ பிரிவில் இடம் பெற்றுள்ள இந்திய அணி, முதல் போட்டியில் நியூசிலாந்திடம் தோல்வி அடைந்தது. நேற்று நடந்த 2வது லீக் போட்டியில் இந்தியா, அயர்லாந்</description>    
	</item>
    <item>
    <title>அஸ்லான் ஷா ஹாக்கி: சர்தார் சிங் கேப்டன் | மார்ச்  21, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/03/1458580295/Sardartoleadexperimentalsquadindiahockey.html</link>
    <description>அஸ்லான் ஷா ஹாக்கி தொடருக்கான இந்திய அணியின் கேப்டனாக சர்தார் சிங் நியமிக்கப்பட்டார். மலேசியாவில் உள்ள இபோ நகரில், வரும் ஏப். 6–16ல் 25வது சுல்தான் அஸ்லான் ஷா கோப்பை ஹாக்கி தொடர் நடக்கவுள்ளது. இதில் இந்தியா, ஆஸ்திரேலியா, பாகிஸ்தான், நியூசிலாந்து, ஜப்பான், கனடா, மலேசியா என 7 அணிகள் பங்கேற்கின்றன. இத்தொடருக்கான 18 பேர் கொண்ட இந்திய அணி நேற்று அறிவிக்கப்பட்டது. இதில் கேப்டனாக சர்தார் சிங் நியமிக்கப்பட்டார். அணியின் துணைக் கேப்டன் </description>    
	</item>
    <item>
    <title>பெண்கள் ஹாக்கி: இந்தியா வெற்றி  | பெப்ரவரி  21, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/02/1456067923/WomenHockeyIndiaSouthAfrica.html</link>
    <description>தென் ஆப்ரிக்காவுக்கு எதிரான முதல் ஹாக்கி போட்டியில், தீபிகா ஒரு கோல் அடித்து கைகொடுக்க இந்திய பெண்கள் அணி 1–0 என வெற்றி பெற்றது.  தென் ஆப்ரிக்கா சுற்றுப்பயணம் சென்றுள்ள இந்திய பெண்கள் ஹாக்கி அணி ஸ்காட்லாந்து, ஜெர்மனி உள்ளிட்ட அணிகளுடன் 8 போட்டிகளில் விளையாடுகிறது. தென் ஆப்ரிக்காவுக்கு எதிரான முதல் போட்டி கேப்டவுனில் நடந்தது. இரு அணியிலும் தடுப்பாட்டம் சிறப்பாக இருந்ததால், கோல் அடிக்க வீராங்கனைகள் திணறினர்.</description>    
	</item>
    <item>
    <title>பரிசு மழையில் ஹாக்கி வீரர்கள் | நவம்பர்  23, 2015</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2015/11/1448300223/indianhockeyjuniorteamwonasiasupprizemoney.html</link>
    <description>ஜூனியர் ஆசிய கோப்பை ஹாக்கி தொடரில் சாம்பியன் பட்டம் வென்ற இந்திய வீரர்களுக்கு தலா ரூ. 1 லட்சம் பரிசு அறிவிக்கப்பட்டது. மலேசியாவில் நடந்த 8வது ஜூனியர் ஆசிய கோப்பை ஹாக்கி தொடர் பைனலில் அசத்திய இந்திய அணி, பாகிஸ்தானை சாய்த்து கோப்பை வென்றது.</description>    
	</item>
</channel></rss>