<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>


<rss version="2.0" encoding="UTF-8">
  <channel>
    <title>Dinamalar Sports</title>
    <link>sdfsfsf</link>
    <description>All Sports News</description>
    
    <webMaster>webmaster@dinamalar.com</webMaster>    <item>
    <title>ரொனால்டோ ‘ஹாட்ரிக்’: அரையிறுதியில் மாட்ரிட் | ஏப்ரல்  13, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/04/1460530750/CristianoRonaldo.html</link>
    <description>உல்ப்ஸ்பர்க் அணிக்கு எதிரான சாம்பியன்ஸ் லீக் கால்பந்து காலிறுதியில் கிறிஸ்டியானோ ரொனால்டோ ‘ஹாட்ரிக்’ கோல் அடிக்க, ரியல் மாட்ரிட் அணி அரையிறுதிக்கு முன்னேறியது.       ஐரோப்பாவில் சாம்பியன்ஸ் லீக் கால்பந்து தொடர் நடக்கிறது. மாட்ரிடில் நடந்த காலிறுதியின் 2வது போட்டியில் ரியல் மாட்ரிட், உல்ப்ஸ்பர்க் அணிகள் மோதின.</description>    
	</item>
    <item>
    <title> ‘ஐவர்’ கால்பந்து: கோஹ்லி துாதர் | ஏப்ரல்  11, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/04/1460394698/ViratKohlijoinsPremierFutsalbrandambassador.html</link>
    <description>‘புட்சல்’ கால்பந்து லீக் தொடரின் துாதராக கிரிக்கெட் வீரர் கோஹ்லி நியமிக்கப்பட்டார். உள்ளரங்கு கால்பந்து போட்டி ‘புட்சல்’. ஒரு அணியில் ஐந்து வீரர்கள் விளையாடுவர். தலா 20 நிமிடங்கள் கொண்டதாக நடக்கும். இந்தியாவில் வரும் ஜூலை 15 முதல் 24 வரை பிரிமியர் ‘புட்சல்’ கால்பந்து தொடர் நடக்கவுள்ளது. இதனிடையே இத்தொடருக்கான துாதராக கிரிக்கெட் வீரர் கோஹ்லி நியமிக்கப்பட்டார்.</description>    
	</item>
    <item>
    <title>இணைகிறது ‘ஐ–லீக்’–‘ஐ.எஸ்.எல்.,’    | ஏப்ரல்  09, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/04/1460218837/ileagueislmerger.html</link>
    <description>இந்தியாவில் நடக்கும் ‘ஐ–லீக்’ மற்றும் ‘ஐ.எஸ்.எல்.,’ தொடரை ஒன்றாக இணைக்கும் வேலைகள் முழு வேகத்தில் நடக்கின்றன. அகில இந்திய கால்பந்து கூட்டமைப்பு (ஏ.ஐ.எப்.எப்.,) சார்பில் 2007 முதல் இந்தியாவில் நடக்கும் தொடர் ‘ஐ–லீக்’. தவிர, பிரிமியர் கிரிக்கெட் பாணியில் 2014 முதல் நடக்கிறது இந்தியன் சூப்பர் லீக் (ஐ.எஸ்.எல்.,) தொடர்.  இதில் வெளிநாட்டு வீரர்கள், சிறப்பான ‘மார்க்கெட்டிங்’ காரணமாக ஐ.எஸ்.எல்., தொடருக்கு பெரியளவில் வரவேற்பு உள்ளது. இப்படி ஒரே ஆண்டில் இரு தொடர்கள் நடப்பதால், கால்பந்து வீரர்களுக்கு பெரும் சிக்கல் ஏற்படுகிறது.</description>    
	</item>
    <item>
    <title>‘பிபா’ தரவரிசை: இந்தியா 162வது இடம் | ஏப்ரல்  07, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/04/1460051975/soccerindia.html</link>
    <description>‘பிபா’ கால்பந்து தரவரிசையில் இந்திய அணி 162வது இடத்துக்கு தள்ளப்பட்டது. அர்ஜென்டினா ‘நம்பர்–1’ இடத்துக்கு முன்னேறியது.  உலக கால்பந்து அரங்கில் சிறந்து விளங்கும் அணிகளுக்கான தரவரிசை பட்டியலை சர்வதேச கால்பந்து கூட்டமைப்பு (பிபா) வெளியிட்டது. இதில் இந்திய அணி 160வது இடத்தில் இருந்து 162வது இடத்துக்கு தள்ளப்பட்டது. சமீபத்தில் உலக கோப்பை (2018) தகுதிச் சுற்றுப் போட்டியில் ஈரான், துருக்மெனிஸ்தான் அணிகளிடம் தோல்வி அடைந்தது இப்பின்னடைவுக்கு காரணம். அர்ஜென்டினா அணி 1532 புள்ளிகளுடன் ‘நம்பர்–1’ இடத்துக்கு முன்னேறியது. பெல்ஜியம் (1352 புள்ளி) 2வது இடத்துக்கு தள்ளப்பட்டது. சிலி (1348), கொலம்பியா (1337) அணிக</description>    
	</item>
    <item>
    <title>பிரிமியர் ஐவர் கால்பந்து | ஏப்ரல்  06, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/04/1459964568/socccerindia.html</link>
    <description> ‘புட்சல்’ கால்பந்து தொடர் இந்தியாவில் நடக்க உள்ளது.  உள்ளரங்கு போட்டியான ‘புட்சல்’ கால்பந்தில் ஒரு அணியில் ஐந்து வீரர்கள் விளையாடுவர். ஒவ்வொரு பாதியும் இருபது நிமிடங்கள் கொண்டதாக இருக்கும். பிரிமியர் புட்சல் கால்பந்து தொடர்  இந்தியாவில் வரும் ஜூலை 15ல் துவங்குகிறது. இதனை போர்ச்சுகல் நட்சத்திரம் லுாயிஸ் பிகோ வடிவமைத்திருக்கிறார். இதில், டில்லி, மும்பை, கோல்கட்டா, சென்னை, பெங்களூரு, கொச்சி, ஐதராபாத், கோவா ஆகிய</description>    
	</item>
    <item>
    <title>மெஸ்சி ‘50’  | மார்ச்  30, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/03/1459353247/MessiArgentinaFootballWorldCupQualification.html</link>
    <description>அர்ஜென்டினா கால்பந்து அணியின் நட்சத்திர வீரர்  மெஸ்சி 50வது கோல் அடித்தார்.        உலக கோப்பை கால்பந்து (2018, ரஷ்யா) தொடருக்கான தகுதிச்சுற்று பல்வேறு இடங்களில் நடக்கிறது. கோர்டோபாவில் நடந்த போட்டியில் அர்ஜென்டினா, பொலிவியா அணிகள் மோதின. போட்டியின் 20வது நிமிடத்தில் இவான் மெர்காடோ, அர்ஜென்டினாவுக்கு கோல் கணக்கை துவக்கி தந்தார். போட்டியின் 30வது நிமிடத்தில் அர்ஜென்டினா அணிக்கு கிடைத்த ‘பெனால்டி’ வாய்ப்பை, மெஸ்சி கோலாக்கினார். முடிவில், அர்ஜென்டினா அணி 2–0 என்ற கோல் கணக்கில் வெற்றி பெற்றது. இதுவரை 6 லீக் போட்டியில் 3 வெற்றி, 2 தோல்வி, ஒரு ‘டிரா’ பெற்றுள்ள அர்ஜென்டினா அணி (11 புள்ளி), உலக கோப்பை தொடருக்கும் தகுதி பெற்றது</description>    
	</item>
    <item>
    <title> கால்பந்து: இந்தியா தோல்வி | மார்ச்  29, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/03/1459271623/indiafootballworldcup.html</link>
    <description>உலக கோப்பை கால்பந்து தகுதிச்சுற்றில் இந்திய அணி, துர்க்மெனிஸ்தானிடம் 1–2 என, வீழ்ந்தது. ‘பிபா’ உலக கோப்பை கால்பந்து தொடர் 2018ல் ரஷ்யாவில் நடக்கவுள்ளது. இதற்கான ஆசிய அணிகளுக்கான இரண்டாவது கட்ட தகுதிச்சுற்று நடக்கிறது. இதன் ‘டி’ பிரிவில் இடம் பெற்ற இந்திய அணி தனது கடைசி லீக் போட்டியில் நேற்று துர்க்மெனிஸ்தானை சந்தித்தது. காயம் காரணமாக இந்திய அணி கேப்டன் சுனில் செத்ரி களமிறங்கவில்லை.</description>    
	</item>
    <item>
    <title>ஈரானிடம் வீழ்ந்தது இந்தியா | மார்ச்  25, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/03/1458895441/WorldCupfootballQualificationindiairan.html</link>
    <description>உலக கோப்பை கால்பந்து தகுதிச்சுற்றில் இந்திய அணி, 0–4 என்ற கோல்கணக்கில் ஈரானிடம் வீழ்ந்தது.  ‘பிபா’ உலக கோப்பை கால்பந்து தொடர் 2018ல் ரஷ்யாவில் நடக்கவுள்ளது. இதற்கான ஆசிய அணிகளுக்கான இரண்டாவது கட்ட தகுதிச்சுற்று நடக்கிறது. இதன் ‘டி’ பிரிவில் ஈரான், ஓமன், துர்க்மெனிஸ்தான், கயாம் அணிகளுடன் இந்தியாவும் இடம் பெற்றுள்ளது. இதில் இந்தியா, ஈரான் அணிகள் இரண்டாவது முறையாக மோதின.</description>    
	</item>
    <item>
    <title>நெதர்லாந்து கால்பந்து வீரர் மரணம் | மார்ச்  24, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/03/1458839998/JohanCruyffNetherlandFootballerSoccerDied.html</link>
    <description>நெதர்லாந்து அணியின் ‘சீனியர்’ கால்பந்து வீரர் ஜோகன் கிரப், 68. இந்த அணிக்காக 48 போட்டிகளில் பங்கேற்று 33 கோல்கள் அடித்துள்ளார். அணியின் பயிற்சியாளராகவும் இருந்துள்ள ஜோகன் கிரப், சர்வதேச கால்பந்து கூட்டமைப்பு (‘பிபா’) சார்பில் வழங்கப்படும் சிறந்த வீரருக்கான ‘பாலன் டி ஆர்’ விருதை 1971, 1973, 1974 என, மூன்று முறை வென்றார்.</description>    
	</item>
    <item>
    <title> சுனில் செத்ரி ‘அவுட்’ | மார்ச்  21, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/03/1458580139/ChhetriruledoutofIndiaWorldCupqualifiervsIran.html</link>
    <description> ஈரான் அணிக்கு எதிரான உலக கோப்பை கால்பந்து தகுதிச் சுற்றில் பங்கேற்கும் இந்திய அணியில் இருந்து காயம் காரணமாக கேப்டன் சுனில் செத்ரி நீக்கப்பட்டார். ரஷ்யாவில், வரும் 2018ல் ‘பிபா’ உலக கோப்பை கால்பந்து தொடர் நடக்கவுள்ளது. இதன் ஆசிய அணிகளுக்கான தகுதிச் சுற்றின் 2வது ‘ரவுண்டு’ 8 பிரிவுகளாக நடக்கிறது. இதில் ‘டி’ பிரிவில் இடம் பெற்றுள்ள இந்திய அணி, இதுவரை விளையாடிய 6 போட்டியில் ஒரு வெற்றி, 5 தோல்வி என 3 புள்ளிகளுடன் உள்ளது.</description>    
	</item>
</channel></rss>