<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>


<rss version="2.0" encoding="UTF-8">
  <channel>
    <title>Dinamalar Sports</title>
    <link>sdfsfsf</link>
    <description>All Sports News</description>
    
    <webMaster>webmaster@dinamalar.com</webMaster>    <item>
    <title>சிங்கப்பூர் பாட்மின்டன்: சிந்து வெற்றி | ஏப்ரல்  13, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/04/1460562560/SingaporeOpenBadmintonSindhuIndia.html</link>
    <description>சிங்கப்பூர் ஓபன் பாட்மின்டன் தொடரின் ஒற்றையர் பிரிவு முதல் சுற்றில் இந்தியாவின் சிந்து வெற்றி பெற்றார்.              சிங்கப்பூரில் சூப்பர் சீரிஸ் பாட்மின்டன் தொடர் நடக்கிறது. இதன் பெண்கள் ஒற்றையர் பிரிவு முதல் சுற்றில் இந்தியாவின் சிந்து, தாய்லாந்தின் புசானனை சந்தித்தார். முதல் செட்டை 9–21 என இழந்த சிந்து, அடுத்த செட்டை 21–17 என கைப்பற்றினார். வெற்றியாளரை நிர்ணயிக்கும் கடைசி செட்டில் அசத்திய சிந்து 21–11 என தன்வசப்படுத்தினார். முடிவில், சிந்து 9–21, 21–17, 21–11 என்ற செட் கணக்கில் வெற்றி பெற்றார்.</description>    
	</item>
    <item>
    <title>பாட்மின்டன்: இந்திய வீரர்கள் ஏமாற்றம் | ஏப்ரல்  12, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/04/1460479749/GurusaiDutt.html</link>
    <description>சிங்கப்பூர் ஓபன் பாட்மின்டன் தகுதிச்சுற்று போட்டிகளில் இந்திய நட்சத்திரங்கள் வெற்றி பெற்றனர்.  சிங்கப்பூரில் சர்வதேச பாட்மின்டன் தொடர் நடக்கிறது. இதன் தகுதிச்சுற்று போட்டிகள் நேற்று நடந்தன. ஆண்கள் ஒற்றையர் முதல் போட்டியில் சிங்கப்பூரின் ஹென்ரிக்கோவை வீழ்த்திய (21–11, 21–10) இந்திய வீரர் சாய் பிரனீத், 2 வது போட்டியில் இந்தோனேஷியாவின் குன்குரோவிடம் 18–21, 12–21 என்ற நேர் செட்களில் வீழ்ந்தார். மற்றொரு இந்திய வீரர் குருசாய் தத், அ</description>    
	</item>
    <item>
    <title>மலேசிய பாட்மின்டன்: ரட்சனாக் சாம்பியன் | ஏப்ரல்  10, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/04/1460301357/MalaysiaOpenBadmintonIntanonRatchanok.html</link>
    <description>மலேசிய ஓபன் பாட்மின்டன் தொடரின் பெண்கள் பிரிவில் தாய்லாந்தின் ரட்சனாக் இன்டனான் கோப்பை வென்றார்.              மலேசியாவில் உள்ள ஷா ஆலம் நகரில், மலேசிய ஓபன் சூப்பர் சீரிஸ் பிரிமியர் பாட்மின்டன் தொடர் நடந்தது. இதன் பெண்கள் ஒற்றையர் பிரிவு பைனலில் தாய்லாந்தின் ரட்சனாக் இன்டனான், சீன தைபேயின் டாய் டியுவை சந்தித்தார். முதல் செட்டை 21–14 என கைப்பற்றிய ரட்சனாக், அடுத்த செட்டையும் 21–15 என தன்வசப்படுத்தினார். </description>    
	</item>
    <item>
    <title>மலேசிய பாட்மின்டன்: செய்னா தோல்வி | ஏப்ரல்  06, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/04/1459963186/sainabadminton.html</link>
    <description>மலேசிய ஓபன் பாட்மின்டன் ஒற்றையர் பிரிவு அரையிறுதியில் இந்தியாவின் செய்னா நேவல் தோல்வி அடைந்து ஏமாற்றினார்.       மலேசியாவில் உள்ள ஷா ஆலம் நகரில், மலேசிய ஓபன் சூப்பர் சீரிஸ் பிரிமியர் பாட்மின்டன் தொடர் நடக்கிறது. இதன் பெண்கள் ஒற்றையர் பிரிவு அரையிறுதியில் இந்தியாவின் செய்னா நேவல், சீனதைபேயின் டாய் டிசூ யிங் மோதினர்.       முதல் செட்டை 19–21 என இழந்த செய்னா, 2வது செட்டை 13–21 எனக் கோட்டைவிட்டார். </description>    
	</item>
    <item>
    <title>மலேசிய பாட்மின்டன்: சிந்து வெற்றி | ஏப்ரல்  06, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/04/1459926779/SindhuIndiaBadmintonMalaysiaOpen.html</link>
    <description>மலேசிய ஓபன் பாட்மின்டன் தொடரின் ஒற்றையர் பிரிவு முதல் சுற்றில் இந்தியாவின் சிந்து வெற்றி பெற்றார்.  மலேசியாவில் உள்ள ஷா ஆலம் நகரில், மலேசிய ஓபன் பாட்மின்டன் தொடர் நடக்கிறது. இதன் பெண்கள் ஒற்றையர் பிரிவு முதல் சுற்றில் இந்தியாவின் சிந்து, சீனாவின் ஹி பிங்ஜியோ மோதினர். மொத்தம் 40 நிமிடம் நீடித்த போட்டியின் முடிவில் சிந்து 21–16, 21–17 என்ற நேர் செட் கணக்கில் வெற்றி பெற்று 2வது சுற்றுக்கு முன்னேறினார்.</description>    
	</item>
    <item>
    <title>ஒலிம்பிக் தகுதி: காஷ்யப் ஏமாற்றம் | ஏப்ரல்  05, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/04/1459842106/Kashyapbadminton.html</link>
    <description>இந்திய பாட்மின்டன் வீரர் காஷ்யப், ஒலிம்பிக் போட்டிக்கு தகுதி பெறும் வாய்ப்பை இழந்தார்.  இந்த ஆண்டு ரியோ நகரில் ஒலிம்பிக் ((பிரேசில், ஆக.5–21) போட்டி நடக்கிறது. இதற்கு உலக பாட்மின்டன் தரவரிசையில் முதல் 16 இடங்கள் பெறுபவர்கள் மட்டுமே தகுதி பெறுவர். இந்திய வீரர் காஷ்யப்பை பொறுத்தவரை தற்போது 17வது இடத்தில் உள்ளார். இம்மாதம் நடக்கும் மலேசிய மற்றும் சிங்கப்பூர் ஓபன் தொடரில் பங்கேற்று சாதித்தால் மட்டுமே, தரவரிசையில் முன்னேற முடியும். ஆனால், காயத்தால் (கணுக்கால், அடி</description>    
	</item>
    <item>
    <title>இந்திய பாட்மின்டன்: ரட்சனாக் கலக்கல் | ஏப்ரல்  03, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/04/1459704663/RatchanokIntanon.html</link>
    <description>இந்திய ஓபன் பாட்மின்டன் தொடரின் பெண்கள் ஒற்றையர் பிரிவில் தாய்லாந்தின் ரட்சனாக் இன்டனான் சாம்பியன் பட்டம் வென்றார். இந்திய ஓபன் சூப்பர் சீரிஸ் பாட்மின்டன் தொடர் டில்லியில் நடந்தது. இதன் பெண்கள் ஒற்றையர் பிரிவு பைனலில் தாய்லாந்தின் ரட்சனாக் இன்டனான், சீனாவின் லி ஜுருயை சந்தித்தார். முதல் செட்டை 21–17 என கைப்பற்றி ரட்சனாக், அடுத்த செட்டையும் 21–18 என தன்வசப்படுத்தினார். 42 நிமிடம் நீடித்த போட்டியின் முடிவில், ரட்சனாக் 21–17, 21–18 என்ற நேர் செட் கணக்கில் வென்று, சாம்பியன் பட்டம் கைப்பற்றினார். </description>    
	</item>
    <item>
    <title>பாட்மின்டன்: செய்னா தோல்வி | மார்ச்  30, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/03/1459353524/IndiaOpenBadmintonSaina.html</link>
    <description>இந்திய ஓபன் பாட்மின்டன் தொடரின் ஒற்றையர் பிரிவு அரையிறுதியில் இந்தியாவின் செய்னா நேவல் தோல்வி அடைந்தார். டில்லியில், இந்திய ஓபன் சூப்பர் சீரிஸ் பாட்மின்டன் தொடர் நடக்கிறது. இதன் பெண்கள் ஒற்றையர் பிரிவு அரையிறுதியில் இந்தியாவின் செய்னா நேவல், சீனாவின் லி ஜுருய் மோதினர். முதல் செட்டை 20–22 என இழந்த செய்னா, பின் எழுச்சி கண்டு 2வது செட்டை 21–17 எனக் கைப்பற்றி பதிலடி தந்தார். வெற்றியாளரை நிர்ணயிக்கும் 3வது செட்டில் ஏமாற்றிய செய்னா 19–21 என கோட்டைவிட்டார். ஒரு மணி நேரம், 12 நிமிடம் வரை நீடித்த அரையிறுதியில் செய்னா 20–22, 21–17, 19–21 என்ற கணக்கில் தோல்வி அடைந்து ‘நடப்பு சாம்பியன்’ அந்தஸ்தை இழந்தார். இதன்மூலம் இத்தொடரில் இந்திய நட்ச</description>    
	</item>
    <item>
    <title>ஜுவாலா ஜோடி தோல்வி | மார்ச்  23, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/03/1458752348/AshwiniPonnappa.html</link>
    <description>நியூசிலாந்து ஓபன் பாட்மின்டன் இரட்டையர் பிரிவு காலிறுதியில் இந்தியாவின் ஜுவாலா கட்டா, அஷ்வினி பொன்னப்பா ஜோடி தோல்வி அடைந்தது.       நியூசிலாந்தில் உள்ள ஆக்லாந்து நகரில், நியூசிலாந்து ஓபன் பாட்மின்டன் தொடர் நடக்கிறது. இதன் பெண்கள் இரட்டையர் பிரிவு காலிறுதியில் இந்தியாவின் ஜுவாலா கட்டா, அஷ்வினி பொன்னப்பா ஜோடி 22–24, 8–21 என்ற நேர் செட் கணக்கில் ஆஸ்திரேலியாவின் செட்யனா மபாசா, குரோன்யா சோமர்வில்லி ஜோடியிடம் தோல்வி அடைந்தது.       கலப்பு இரட்டையர் பிரிவு காலிறுதியில் இந்தியாவின் பிரனாவ் </description>    
	</item>
    <item>
    <title>சுவிஸ் பாட்மின்டன்: பிரனாய் சாம்பியன்  | மார்ச்  16, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/03/1458142766/SwissOpenBadmintonSainaSaiPraneeth.html</link>
    <description>சுவிட்சர்லாந்தில் உள்ள பசல் நகரில் சுவிஸ் ஓபன் பாட்மின்டன் தொடர் நடந்தது. இதன் ஆண்கள் ஒற்றையர் பிரிவு பைனலில் ‘நம்பர்–27’ வீரரான இந்தியாவின் பிரனாய், தரவரிசையில் 19வது இடத்திலுள்ள ஜெர்மனியின் மார்க் சிவிப்லரை சந்தித்தார். இதன் முதல் செட்டை 21–18 என கைப்பற்றிய பிரனாய், அடுத்த செட்டையும் 21–15 என தன்வசப்படுத்தினார். 45 நிமிடம் நீடித்த போட்டியின் முடிவில், பிரனாய் 21–18, 21–15 என்ற நேர் செட் கணக்கில் வென்று, கோப்பை கைப்பற்றினார். </description>    
	</item>
    <item>
    <title>பாட்மின்டன்: ஸ்ரீகாந்த் சாம்பியன் | ஜனவரி  29, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/01/1454089499/srikanth.html</link>
    <description>சையது மோடி கிராண்ட் பிரிக்ஸ் கோல்டு பாட்மின்டன் தொடரில் இந்திய வீரர் ஸ்ரீகாந்த் சாம்பியன் பட்டம் வென்றார். லக்னோவில், சையது மோடி கிராண்ட் பிரிக்ஸ் கோல்டு பாட்மின்டன் தொடர் நடந்தது. இதன் ஆண்கள் ஒற்றையர் பிரிவு பைனலில் இந்தியாவின் ஸ்ரீகாந்த், சீனாவின் ஹியாங்கை எதிர் கொண்டார். முதல் செட்டை 21–13 என கைப்பற்றிய ஸ்ரீகாந்த், அடுத்த செட்டை 14–21 என இழந்தார். வெற்றியாளரை நிர்ணயிக்கும் கடைசி செட்டில் அசத்திய ஸ்ரீகாந்த் 21–14 என தன்வசப்படுத்தினார். ஒரு மணி நேரம் ஒரு நிமிடம் நீடித்த போட்டியின் முடிவில், ஸ்ரீகாந்த் 21–13, 14–21, 21–14 என்ற செட் கணக்கில் வென்று, கோப்பை கைப்பற்றினார். </description>    
	</item>
    <item>
    <title>மலேசிய பாட்மின்டன்: சிந்து சாம்பியன் | ஜனவரி  20, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/01/1453310478/sindhuindia.html</link>
    <description>மலேசியாவில் நடந்த மாஸ்டர்ஸ் பாட்மின்டன் தொடரின் ஒற்றையர் பிரிவில் இந்திய வீராங்கனை சிந்து சாம்பியன் பட்டத்தை கைப்பற்றினார். இவர், பைனலில் ஸ்காட்லாந்தின் கில்மோர் கிர்ஸ்டியை தோற்கடித்தார். மலேசியாவில் உள்ள பெனாங் நகரில், மலேசிய மாஸ்டர்ஸ் கிராண்ட் பிரிக்ஸ் கோல்டு பாட்மின்டன் தொடர் நடந்தது. இதன் பெண்கள் ஒற்றையர் பிரிவு பைனலில், இந்தியாவின் சிந்து, ஸ்காட்லாந்தின் கில்மோர் கிர்ஸ்டி மோதினர். முதல் செட்டை 21–15 எனக் கைப்பற்றிய சிந்து, 2வது செட்டை 21–9 என சுலபமாக வென்றார். மொத்தம் 32 நிமிடம் வரை நீடித்த பைனலின் முடிவில் சிந்து 21–15, 21–9 என்ற நேர் செட் கணக்கில் வெற்றி பெற்று சாம்பியன் பட்டம் வென்றார். இது, இத்தொடரில் சிந்து வென்ற 2வது பட்டம். ஏற்கனவே இவர், கடந்த 2013ல் பட்டம் வென்றார். தவிர இது, சிந்துவின் 6வது பட்டம். இதுவரை இவர், இந்தோனேஷிய ஓபன் (2011), ம</description>    
	</item>
    <item>
    <title>பிரிமியர் பாட்மின்டன்: டில்லி அணி சாம்பியன் | ஜனவரி  16, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/01/1452962935/Badmintonleague.html</link>
    <description>பிரிமியர் பாட்மின்டன் லீக் (பி.பி.எல்.,) தொடரில் டில்லி ஏசர்ஸ் அணி சாம்பியன் பட்டத்தை கைப்பற்றியது. பைனலில் மும்பை அணியை தோற்கடித்தது. பிரிமியர் கிரிக்கெட் பாணியிலான, 2வது பிரிமியர் பாட்மின்டன் லீக் தொடர் நாட்டின் முக்கிய நகரங்களில் நடந்தது. இதில் சென்னை, டில்லி, மும்பை உள்ளிட்ட 6 அணிகள்</description>    
	</item>
</channel></rss>