<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>


<rss version="2.0" encoding="UTF-8">
  <channel>
    <title>Dinamalar Sports</title>
    <link>sdfsfsf</link>
    <description>All Sports News</description>
    
    <webMaster>webmaster@dinamalar.com</webMaster>    <item>
    <title>ரோகித் விளாசல்: மும்பை அணி வெற்றி | ஏப்ரல்  13, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/04/1460565133/KolkataMumbaiIPLCricketGambhir.html</link>
    <description>கோல்கட்டா அணிக்கு எதிரான பிரிமியர் லீக் போட்டியில் ரோகித் விளாசல் கைகொடுக்க, மும்பை அணி 6 விக்கெட்டுகள் வித்தியாசத்தில் வெற்றி பெற்றது.  இந்தியாவில் 9வது பிரிமியர் ‘டுவென்டி–20’ தொடர் நடக்கிறது. இதன் லீக் போட்டியில் ‘நடப்பு சாம்பியன்’ மும்பை, கோல்கட்டா அணிகள் மோதின. </description>    
	</item>
    <item>
    <title>தோனியை சமாளிப்பாரா ரெய்னா: இன்று புனே – குஜராத் அணிகள் மோதல் | ஏப்ரல்  13, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/04/1460564992/PuneGujaratIPLCricket.html</link>
    <description>பிரிமியர் தொடரில் இன்று நடக்கும் லீக் போட்டியில் புனே, குஜராத் அணிகள் மோதுகின்றன. இதில் தோனியின் கேப்டன் வியூகத்தை முறியடித்து ரெய்னா சாதித்து காட்டுவாரா என்ற எதிர்பார்ப்பு ஏற்பட்டுள்ளது.              இந்தியாவில் 9வது பிரிமியர் கிரிக்கெட் தொடர் நடக்கிறது. குஜராத் மாநிலம் ராஜ்கோட் நகரில் உள்ள சவுராஷ்டிரா கிரிக்கெட் சங்க மைதானத்தில் இன்று நடக்கும் லீக் போட்டியில் அறிமுக அணிகளான ரெய்னா தலைமையிலான குஜராத் அணி, தோனி வழிநடத்தும் புனே அணியை எதிர்கொள்கிறது.</description>    
	</item>
    <item>
    <title>கிரிக்கெட் வீரர் சுட்டுக்கொலை | ஏப்ரல்  13, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/04/1460562338/AdridanStJohnEnglandCricketGayleCricketAcademyWestIndies.html</link>
    <description>இளம் கிரிக்கெட் வீரர் அட்ரியன் செயின்ட் ஜான், கொள்ளையர்களால் சுட்டுக் கொல்லப்பட்டார்.  பிரிட்டிஷ் கிரிக்கெட் வீரர் அட்ரியன் செயிட்ன் ஜான், 22. லண்டனில் உள்ள வெஸ்ட் இண்டீஸ் வீரர் கெய்ல் கிரிக்கெட் அகாடமியில் விளையாடுகிறார்.  எதிர்காலத்தில் வெஸ்ட் இண்டீஸ் அணிக்காக விளையாட திட்டமிட்டு இருந்த அட்ரியன், விடுமுறைக்காக டிரினிடாட் (வெ.இண்டீஸ்) சென்றிருந்தார். </description>    
	</item>
    <item>
    <title>நாடு கடத்தப்பட்ட வெ.இண்டீஸ் வீரர் | ஏப்ரல்  13, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/04/1460562161/FranklynRoseWestIndiesCricketNewZealandJailed.html</link>
    <description>விசா காலம் முடிந்தும் சட்டவிரோதமாக நியூசிலாந்தில் தங்கியிருந்த வெஸ்ட் இண்டீஸ் முன்னாள் கிரிக்கெட் வீரர் நாடு கடத்தப்பட்டார்.         வெஸ்ட் இண்டீஸ் அணியின் வேகப்பந்து வீச்சாளர் பிராங்க்ளின் ரோஸ், 44. கடந்த 1997ல் இந்தியாவுக்கு எதிரான டெஸ்ட் தொடரில் அறிமுகம் ஆகி அசத்தியவர். 2011 முதல் நியூசிலாந்தில் வசித்து வந்தார்.        ஆக்லாந்து பல்கலை., கிரிக்கெட் கிளப்பில் பயிற்சியாளராக பணியாற்ற இவருக்கு விசா தரப்பட்டது. 2012ல் விசா முடிந்த பிறகும், தாமாக முன்வந்து இங்குள்ள பள்ளிகளில் பயிற்சியாளராக இருந்தார்.</description>    
	</item>
    <item>
    <title>முட்டாள்தனமான தவறு: மகமதுல்லா புலம்பல் | ஏப்ரல்  13, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/04/1460562012/MahmudullahBangladeshCricket.html</link>
    <description>இந்திய அணிக்கு எதிரான உலக கோப்பை போட்டியில் நான் செய்த தவறு முட்டாள்தனமானது,’’ என, வங்கதேச வீரர் மகமதுல்லா தெரிவித்தார்.   ‘டுவென்டி–20’ உலக கோப்பை தொடர் லீக் போட்டியில் இந்தியா, வங்கதேச அணிகள் மோதின. இதில் கைவசம் 4 விக்கெட் உள்ள நிலையில வங்கதேசத்தின் வெற்றிக்கு கடைசி 3 பந்தில் 2 ரன் தேவைப்பட்டன. இந்நிலையில் வங்கதேச வீரர்கள் முஷ்பிகுர், மகமதுல்லா இருவரும் சிக்சருக்கு ஆசைப்பட்டு, அடுத்தடுத்த பந்துகளில் அவுட்டாகினர். கடைசி பந்தில் ரஹ்மானும் அவுட்டாக, இந்திய அணி 1 ரன் வித்தியாசத்தில் வென்றது. இந்த தோல்வியை இன்னும் மறக்க முடியாமல் புலம்பி வரும் வங்கதேச வீரர் மகமதுல்லா கூறியது: இந்தியாவுக்கு </description>    
	</item>
    <item>
    <title>ஐ.பி.எல்., போட்டிக்கு சிக்கல்: மும்பை கோர்ட் உத்தரவு | ஏப்ரல்  13, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/04/1460550506/iplcricket.html</link>
    <description>வரும் 30ம் தேதிக்குப் பின் மகாராஷ்டிராவில் நடக்கும் போட்டிகளை வேறு இடத்துக்கு மாற்ற வேண்டும் என, மும்பை ஐகோர்ட் உத்தரவிட்டது.  இந்தியாவில் ஒன்பதாவது பிரிமியர் லீக் (ஐ.பி.எல்.,) கிரிக்கெட் தொடர் நடக்கிறது. இதில் மகாராஷ்டிராவின் மும்பையில் 9, புனேயில் 9, நாக்பூரில் 3 என, மொத்தம் 21 போட்டிகள் நடக்க இருந்தன. இம்மாநிலத்தில் கடுமையான தண்ணீர் பற்றாக்குறை நிலவும் நிலையில், பிரிமியர் போட்டிகளுக்கு மைதானங்களை தயார் செய்ய பல லட்சம் லிட்டர் தண்ணீர் செலவு செய்வதாக புகார் எழுந்தது. </description>    
	</item>
    <item>
    <title>ஜேம்ஸ் டெய்லர் திடீர் ஓய்வு: இருதய நோயால் பாதிப்பு  | ஏப்ரல்  12, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/04/1460480222/JamesTaylor.html</link>
    <description>இருதயநோய் காரணமாக ஜேம்ஸ் டெய்லர், கிரிக்கெட்டிலிருந்து ஓய்வு பெற்றார்.  இங்கிலாந்து கிரிக்கெட் அணி இளம் வீரர் ஜேம்ஸ் டெய்லர், 26. கடந்த 2011ல் அயர்லாந்துக்கு எதிரான ஒரு நாள் போட்டியில் (டப்ளின்) அறிமுகமானார். இதுவரை 7 டெஸ்ட் (312 ரன்), 27 ஒரு நாள் (887) போட்டிகளில் விளையாடி உள்ளார். நாட்டிங்காம்ஷயர் கிளப் அணி சார்பிலும் பங்கேற்று வருகிறார். இந்நிலையில், இருதய நோய் காரணமாக திடீரென கிரிக்கெட்டிலிருந்து ஓய்வு பெறுவதாக அறிவித்துள்ளார். </description>    
	</item>
    <item>
    <title>காலிறுதியில் நெடுஞ்செழியன் ஜோடி  | ஏப்ரல்  12, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/04/1460480024/JeevanNedunchezhiyan.html</link>
    <description>தென் கொரியாவில் நடக்கும் ஏ.டி.பி., சாலஞ்சர் டென்னிஸ் காலிறுதிக்கு இந்தியாவின் ஜீவன் நெடுஞ்செழியன், அமெரிக்காவின் டேனியல் ஜோடி முன்னேறியது.  தென் கொரியாவில் உள்ள குவாங்சு நகரில் ஆண்களுக்கான ஏ.டி.பி., சாலஞ்சர் டென்னிஸ் தொடர் நடக்கிறது. இதன் முதல் சுற்றில் தமிழகத்தின் நெடுஞ்செழியன், அமெரிக்காவின் டேனியல் ஜோடி, கொரியாவின் ஹாங், டேனியல் யூ ஜோடியை சந்தித்தது. முதல் செட்டை 6–0 என கைப்பற்றிய நெடுஞ்செழியன் ஜோடி, அடுத்த செட்டையும் 7–6 என தன்வசப்படுத்தியது. முடிவில் நெடுஞ்செழியன், டேனியல் ஜோடி 6–0, 7–6 என்ற நே</description>    
	</item>
    <item>
    <title> இது மல்லையா ‘பார்முலா’  | ஏப்ரல்  12, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/04/1460479940/VijayMallya.html</link>
    <description>இந்திய வங்கிகளில் வாங்கிய கடனை அடைக்காமல் நாட்டை விட்டு ஓடிய மல்லையா, வெஸ்ட் இண்டீஸ் உள்ளூர் கிரிக்கெட் அணியை வாங்கியிருக்கிறார்.  பிரிமியர் தொடரில் பங்கேற்கும் பெங்களூரு அணி உரிமையாளராக இருந்தவர் மல்லையா, 60. இந்தியாவில் பல்வேறு வங்கிகளில் ரூ. 9000 கோடி கடன் வாங்கிவிட்டு திருப்பிச் செலுத்தவில்லை. இந்தியாவில் இருந்து தப்பிய இவர், தற்போது இங்கிலாந்தில் இருப்பதாக தெரிகிறது. இதனிடையே வெஸ்ட் இண்டீஸ் உள்ளூர் ‘டுவென்டி–20’ தொடரான கரீபியன் பிரிமியர் லீக்கில் பங்கேற்கும் பார்படாஸ் அணியை ரூ. 6600 க்கு வாங்கியுள்ளார்.  அணியின் மதிப்பு ரூ. 13.3 கோடியாக உள்ள நிலையில் மல்லையா இவ்</description>    
	</item>
    <item>
    <title>பி.சி.சி.ஐ., செலவு எவ்வளவு | ஏப்ரல்  12, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/04/1460479833/iplcricket.html</link>
    <description>பிரிமியர் லீக் தொடரில் பங்கேற்கும் வெளிநாட்டு அணி வீரர்களின் கிரிக்கெட் போர்டிற்கு கோடிக்கணக்கில் பி.சி.சி.ஐ., பணம் தருகிறது.  இந்திய கிரிக்கெட் போர்டு (பி.சி.சி.ஐ.,), பிரிமியர் லீக் தொடரை நடத்துகிறது. சுமார் இரண்டு மாதம் நடக்கும் இத்தொடரில் இந்திய வீரர்கள் தவிர, மற்ற அணியினரும் பங்கேற்பர். இந்த காலகட்டத்தில், சர்வதேச போட்டிகள் அட்டவணையை, சர்வதேச கிரிக்கெட் கவுன்சில் மாற்றி விடும். இதன்படி, பெரியளவில் போட்டிகள் நடக்காது. வீரர்களும் முழு கவனத்துடன் பிரிமியர் லீக்கில் பங்கேற்பர். இது தவிர, தங்களது வீரர்களை இந்தியாவுக்கு அனுப்பியதால், பி.சி.சி.ஐ., மற்ற கிரிக்கெட் போர்டிற்கு குறிப்பிட்ட அளவு பணம் தரும். தற்போது நடந்து வரும் 9வது பிரிமியர் தொடரு</description>    
	</item>
    <item>
    <title>மலிங்காவுக்கு எச்சரிக்கை | ஏப்ரல்  12, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/04/1460479671/malinga.html</link>
    <description>இலங்கை அணியின் வேகப்பந்து வீச்சாளர் மலிங்கா, 32. முழங்கால் காயம் காரணமாக ஆசிய கோப்பை தொடரில் ஒரு போட்டியில் மட்டும் பங்கேற்றார்.  ‘டுவென்டி–20’ உலக கோப்பை தொடரில் கடைசி நேரத்தில் விலக, மாத்யூஸ் கேப்டனாக செயல்பட்டார். ‘நம்பர்–1’ பவுலரான இவர் விலகியதே இலங்கை அணியின் தோல்விக்கு முக்கிய காரணமாக கூறப்படுகிறது. தற்போதைய பிரிமியர் தொடரில் மும்பை அணிக்கு விளையாடும் மலிங்காவுக்கு, அனுமதி தர மறுக்கிறது இலங்கை கிரிக்கெட் போர்டு. இது குறித்து இதன் தலைவர் தில</description>    
	</item>
    <item>
    <title>ஈடனில் ‘சுழல்’ சூறாவளி வீசுமா: மும்பை– கோல்கட்டா மோதல் | ஏப்ரல்  12, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/04/1460479574/BradHogg.html</link>
    <description>இந்தியாவில் பிரிமியர் லீக் தொடர் நடக்கிறது. இன்று கோல்கட்டாவின் ஈடன் கார்டன் மைதானத்தில் நடக்கவுள்ள லீக் போட்டியில் மும்பை, கோல்கட்டா அணிகள் மோதுகின்றன.   கோல்கட்டா அணி முதல் போட்டியில் டில்லியை சாய்த்த உற்சாகத்தில் உள்ளது. ராபின் உத்தப்பா, கேப்டன் காம்பிர் என துவக்கமே பலம் சேர்க்கிறது. மனிஷ் பாண்டே, ஆபத்தான’ ரசல் என ‘பேட்டிங்’ வரிசை சிறப்பாக உள்ளது. </description>    
	</item>
    <item>
    <title>கோஹ்லி, டிவிலியர்ஸ் விளாசல்: பெங்களூரு அபார வெற்றி | ஏப்ரல்  11, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/04/1460394537/RoyalChallengersBangaloreViratKohlihydrabathiplcricket.html</link>
    <description>ஐதராபாத் அணிக்கு எதிரான லீக் போட்டியில், பெங்களூரு அணி 45 ரன்கள் வித்தியாசத்தில் வெற்றி பெற்றது. டிவிலியர்ஸ், கோஹ்லி அரைசதம் விளாசினர். இந்தியாவில், 9வது பிரிமியர் கிரிக்கெட் தொடர் நடக்கிறது. பெங்களூரு சின்னசாமி மைதானத்தில் நடந்த லீக் போட்டியில் பெங்களூரு, ஐதராபாத் அணிகள் மோதின. ‘டாஸ்’ வென்ற ஐதராபாத் கேப்டன் வார்னர், பீல்டிங் தேர்வு செய்தார்.  டிவிலியர்ஸ் அபாரம்:</description>    
	</item>
    <item>
    <title> டில்லி அணி எழுச்சி பெறும் *கேப்டன் ஜாகிர் நம்பிக்கை | ஏப்ரல்  11, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/04/1460394053/IPLopenerDelhiDaredevilscaptainZaheerKhan.html</link>
    <description>‘‘பிரிமியர் தொடரில் மீதமுள்ள போட்டிகளில் சிறப்பான ஆட்டத்தை வெளிப்படுத்தி எழுச்சி பெறுவோம்,’’ என, டில்லி அணி கேப்டன் ஜாகிர் கான் நம்பிக்கை தெரிவித்துள்ளார். இந்தியாவில், 9வது பிரிமியர் கிரிக்கெட் தொடர் நடக்கிறது. கோல்கட்டா, ஈடன் கார்டன் மைதானத்தில் நடந்த லீக் போட்டியில் காம்பிர் தலைமையிலான கோல்கட்டா அணி 9 விக்கெட் வித்தியாசத்தில் ஜாகிர் கான் வழிநடத்தும் டில்லி அணியை வீழ்த்தியது. இத்தோல்வி குறித்து டில்லி அணி கேப்டன் ஜாகிர் கான் கூறியது: பிரிமியர் தொடரை வெற்றியுடன் துவக்க முடியாதது ஏமாற்றம். அன்றைய தினம் எங்களுக்கு </description>    
	</item>
    <item>
    <title>ரெய்னா அணி அமர்க்கள ஆரம்பம் | ஏப்ரல்  11, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/04/1460392572/GujaratLionsPunjabIPLcricketbravo.html</link>
    <description>பஞ்சாப் அணிக்கு எதிரான ஐ.பி.எல்., லீக் போட்டியில் குஜராத் அணியின் ஜடேஜா, பிராவோ சிறப்பான பவுலிங்கை வெளிப்படுத்தினர். இந்தியாவில் ஒன்பதாவது ஐ.பி.எல்., தொடர் நடக்கிறது. இதில் மொகாலியில் நடந்த லீக் போட்டியில் பாலிவுட் நடிகை பிரீத்தி ஜிந்தாவின் பஞ்சாப் அணி, இத்தொடரில் புதியதாக களமிறங்கும் ரெய்னாவின் குஜராத் அணியை எதிர்கொண்டது. ‘டாஸ்’ வென்ற குஜராத் கேப்டன் ரெய்னா, பீல்டிங் தேர்வு செய்தார்.</description>    
	</item>
    <item>
    <title>தண்ணீர் பிரச்னையில் தவிக்கும் ஐ.பி.எல்.,: கேப்டன் தோனி ‘அட்வைஸ்’ | ஏப்ரல்  10, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/04/1460306441/DhoniPuneIPLWaterProblem.html</link>
    <description>தண்ணீர் பஞ்சம் காரணமாக மகாராஷ்டிராவில் மீதமுள்ள ஐ.பி.எல்., போட்டிகள் நடக்குமா என்ற கேள்வி எழுந்துள்ளது. இப்பிரச்னைக்கு நிரந்தர தீர்வு காண வேண்டுமென புனே கேப்டன் தோனி வலியுறுத்தியுள்ளார்.        இந்தியன் பிரிமியர் லீக்(ஐ.பி.எல்.,) தொடரில் சர்ச்சைகள் ஏற்படுவது வழக்கம். தற்போதைய தொடரில் தண்ணீர் பிரச்னை பூதாகரமாக கிளம்பியுள்ளது. மகாராஷ்டிரா மாநிலத்தில் குடீநீர் தட்டுப்பாடு நிலவுகிறது. இங்குள்ள மும்பை, புனே, நாக்பூர் மைதானங்களில் நடக்கவுள்ள 20 போட்டிகளுக்கான மைதானங்களை தயார் செய்யும் பணிகள் நடக்கின்றன.</description>    
	</item>
    <item>
    <title>ரெய்னாவுக்கு முதல் சவால்: இன்று குஜராத்–பஞ்சாப் மோதல் | ஏப்ரல்  10, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/04/1460301939/GujaratPunjabIPLCricketRaina.html</link>
    <description>பிரிமியர் லீக் தொடரின் இன்றைய போட்டியில் குஜராத், பஞ்சாப் அணிகள் மோதுகின்றன. இதில், அறிமுக குஜராத் அணிக்கு கேப்டனாக களமிறங்கும் ரெய்னா முத்திரை பதிப்பார் என எதிர்பார்க்கப்படுகிறது.இந்தியாவில் ஒன்பதாவது பிரிமியர் லீக் தொடர் நடக்கிறது. இன்று மொகாலியில்(பஞ்சாப்) நடக்கவுள்ள போட்டியில் பஞ்சாப், குஜராத் அணிகள் மோதுகின்றன.   </description>    
	</item>
    <item>
    <title>தோல்விக்கு என்ன காரணம்: ஹர்பஜன்  | ஏப்ரல்  10, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/04/1460301780/HabhajansinghMumbaiIPLCricketPune.html</link>
    <description>புனே அணிக்கு எதிராக பேட்டிங்கில் சொதப்பியதே தோல்விக்கு காரணம்,’’ என, மும்பை அணியின் ஹர்பஜன் சிங் தெரிவித்தார்.        மும்பையில் நடந்த பிரிமியர் லீக் போட்டியில் புனே அணி 9 விக்கெட் வித்தியாசத்தில் மும்பை அணியை வீழ்த்தியது. இப்போட்டியில் மும்பை அணி கேப்டன் ரோகித் (7), சிம்மன்ஸ் (8), பாண்ட்யா (9) உள்ளிட்டோர் சொற்ப ரன்னில் அவுட்டாகி ஏமாற்றினர்.       இதுகுறித்து மும்பை அணியின் ஹர்பஜன் சிங் கூறியது: புனே அணிக்கு எதிராக எங்கள் மும்பை அணியின் ‘பேட்டிங்’ மோசமாக இருந்தது. பொதுவாக மும்பை, வான்கடே ஆடுகளம் பேட்ஸ்மேன்களுக்கு சாதகமாக இருக்கும். ஆனால் இப்போட்டியில் எங்கள் பேட்ஸ்மேன்கள் பந்தை தேர்வு செய்து ‘ஷாட்’ அடிப்பதில் தவறு செய்தனர். இதுபோன்ற தவறுகளை அடுத்து வரும் போட்டிகளில் திருத்திக் கொண்டு விளையாடினால் நல்லது. </description>    
	</item>
    <item>
    <title>சினிமாவுக்கு போட்டியா | ஏப்ரல்  10, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/04/1460277980/PreityZinta.html</link>
    <description>இந்தியன் பிரிமியர் லீக் தொடர் நடக்கும் போது இந்தி சினிமா பட தயாரிப்பாளர்கள் புதுப்படங்களை ‘ரிலீஸ்’ செய்ய மாட்டர்.  இந்த ஆண்டு நிலைமை மாறியுள்ளது. ஷாருக்கானின் ‘பேன்’, ஐஸ்வர்யா நடித்த ‘சரப்ஜித்’, இம்ரானின் அசார் என, பல படங்கள், பிரிமியர் தொடரின் போது ரிலீசாக உள்ளன. இதுகுறித்து வர்த்தக ஆய்வாளர் ஒருவர் கூறுகையில்,‘‘ பாலிவுட்டின் ஷாருக்கான், பிரீத்தி ஜிந்தா என, பல்வேறு நட்சத்திரங்கள் மைதானங்களுக்கு வந்ததால், பலர்</description>    
	</item>
    <item>
    <title>வரும் வாரம்... | ஏப்ரல்  10, 2016</title>
    <link>http://sports.dinamalar.com/2016/04/1460277531/cricket.html</link>
    <description>வரும் வாரம் (ஏப். 10-16) நடக்கவுள்ள முக்கிய போட்டிகள்.  கிரிக்கெட்: * ஒன்பதாவது பிரிமியர் தொடர் (ஏப். 10–16), இடம்–இந்தியா, ‘டிவி’: சோனி டென்னிஸ்: * மான்டி–கார்லோ ஏ.டி.பி.</description>    
	</item>
</channel></rss>